[校園]《再見了，還會再見嗎？》（4）

估唔到有幸可以開到去(4) 多謝大家咁熱烈幫樓主推po

舊po可以㩒返下面：

或者上紙言追：

樓主喺頭幾篇唔識排版，要麻煩大家忍受下

最後希望大家繼續支持樓主

我估9月應該都仲可以keep到每日2篇嘅

我：「不如唔好講IQ題啦，啲老人家應該唔會識笑㗎喎」

Parco：「你理得我啫，你又唔係老人家」

正常人都諗得明啦，你都傻傻地……

Lily：「一人少句啦，唔好鬧交」

你估我想鬧交咩。

係呢條友講埋啲嘢不切實際咋……

算喇，Lily話點就點，反正佢係我哋組長。

Parco：「算數，傾完我就走先喇」

我哋連byebye都未講得切，Parco就已經拎埋個袋急急腳咁走咗。

Lily：「由得佢啦。係喎車仔，你到時去到彈琴俾老人家聽得唔得啊，個社區會堂好似有鋼琴㗎」

我：「雖然我都有一段時間冇彈，不過我諗我應該冇咩問題嘅」

Lily：「麻煩晒你喇。我諗我到時應該會去跳舞，你幫我彈埋首歌ok?」

我：「乜你唔係跳啲街舞定hiphop嗰啲㗎咩？我睇你facebook icon以為你係添」

Lily：「哦，好多舞我都有學過㗎，中國舞啊，芭蕾舞啊，仲有幾款。你知㗎啦，呢啲都係俾屋企人逼下逼下，就自動變到多才多藝」

唉，講起呢個話題又有啲sad。

到底學埋學埋咁多課外活動為咩呢？

明明好多嘢都係冇乜興趣，但就要俾屋企人逼去學呢樣嗰樣。

花費咁多錢同時間，為嘅就只係嗰一張證書，諗返轉頭都幾好笑。

我：「咁你到時跳芭蕾？不如你一陣返到去send啲名俾我上網睇下份譜啦」

Lily：「唔使咁麻煩啦，你而家跟我上去咪得，我屋企都有琴」

吓，上女仔屋企？？

好尷尬啫。

「不如唔好啦，我有啲事要趕住做……」我唔好意思咁講。

「尋日又話今日全日都得閒，你係咪怕唔好意思呀？唔洗驚喎，上嚟啦，我屋企冇人」Lily大方地講。

冇人唔係仲危險咩……

孤男寡女共處一失，咁樣好似唔係幾好囉。

「我係女仔喎，我驚過你啦，都唔知你驚乜嘢」

「咁好啦，我上去一陣㗎咋……」

新po有文

lm支持

lm啊

留名

多女車

啊盈呢
頂你啊

阿盈已到手, 樓主集中精力開拓新戰線

估每日兩篇

多女

又新女

應該唔得
一日一篇

今次係groupmate

可能一陣上埋屋企三人行呢

未得到手

希望得

一齊搞活動啫

應該得嘅

推

好快有文

第42章 – 純情小男孩

我一直跟住Lily行，5分鐘左右就到咗門口。

Lily純熟地打開鐵閘同大門。

「入嚟除鞋放喺側邊啦，唔好企喺外面」

我就好似一個小朋友咁乖乖地聽住Lily嘅指令做每一樣嘢。

「唔使咁區謹喎，當係自己屋企就得㗎喇。坐梳化先啦，使咪要啲嘢飲啊？」

「要杯水得喇唔該」

跟住我行咗去梳化嗰邊坐低咗。

原來Lily屋企都放咗唔少獎牌同獎盃，我諗應該全部都係跳舞啦。

「俾杯水你先，我入去換件衫再出嚟」

換衫……

作為一個正常嘅男仔，又點會唔偷偷地諗衰嘢。

為咗制止自己個腦亂諗呢啲衰嘢，我決定行去……

我緊係唔會行去佢間房偷睇啦，你哋唔好亂諗呀。

我行咗過去睇下佢放喺櫃上嘅獎牌獎盃咋。

驟眼一睇，好多都係冠軍同第一。

我拎起咗佢一張跳舞嘅相，個姿勢係典型芭蕾舞天鵝湖個自轉Pose。

「車仔，做咩睇我啲相嘅？」

聽到Lily把聲，我快快手放返低手上嘅嘢。

「唔使咁驚喎，想睇咪睇囉」

Lily拎起張相遞俾我。

「呢張係我第一次比賽贏嗰陣嘅相，嗰時仲好細個……」

Lily向我介紹咗某啲佢嘅相片同獎座。

其實Lily嘅經歷同我有啲似，都係細個嗰陣俾屋企人叫佢去學呢樣學嗰樣，冇自己選擇嘅權利。

咁大個都未遇過同自己有差唔多經歷嘅人，嗰種有人明自己心路歷程嘅感覺真係好奇妙。

雖然佢媽媽未必好似我媽媽咁惡，而且對自己要求咁高。

不過以一個小朋友嚟講，每逢weekend都要走嚟走去冇得休息，你都咪話唔辛苦。

「睇完就過去做正經嘢啦我哋〜」

Lily屋企比我想像中大，佢哋打通咗2個單位整咗個大客廳出嚟。

我跟喺Lily後面行過去偏廳鋼琴嗰邊。

Lily換咗一條超級短褲，令到我不自覺咁望多兩眼。

我雙眼嘅視線完全離唔開嗰對白滑有肉地嘅腳。望得愈耐，諗嘅嘢就愈衰。

果然有錢嘅人係會容易啲肥，我眼前就係一個例子。

明明只係中三，但Lily已經係少少有前有後，對腳又有啲肉地，唔係嗰種香雞腳。

正常男仔望到都會忍唔住想同佢……

11sir個鹹濕佬

屌 好多女呀
十一蛇肯定有樓豬咁靚仔

咁多女 你玩哂啦

車仔你對唔對得住小雲

真係唔要得

ff故嚟㗎咋

冇女

都冇同小雲一齊過

正常男仔都會想同佢做朋友啦……

Lily喺呢個時候拎轉頭，見到我望住佢對腳。

我隨即抬返高個頭。

「咸濕仔，望緊咩嘢啊？ 話聲我知，等我都一齊望下嘛」

Lily講完之後戚起一邊嘴唇奸笑。

我呢一刻同個犯人冇乜分別。

已經乜都俾人睇穿晒，知道自己做錯咗又冇得抵賴，又冇得唔認錯。

可以做嘅就只係等Lily對我嘅判刑。

「又要偷望又要唔出聲，坐低啦」

Lily拍一拍鋼琴櫈示意我坐喺上面。

我坐低後，Lily都坐咗喺我隔離。

佢捉起咗我隻左手問，

「望咗咁耐，想唔想摸下呀？」

Lily一邊講一邊繼續奸笑。

我唔知道應該點回應Lily好。

問心嗰句，邊有男仔望到白滑靚腳會唔想摸……

但我內心就不斷受到良心嘅責備，知道唔應該做出呢啲事。

「Errr…… 唔好啦…… 咁樣好似唔係幾好喎……」我口窒窒咁回應Lily。

「真係？我俾多次機會你喇」Lily捉住我隻手放咗上佢右邊大脾。

我即刻臉都紅埋，然後縮返開隻手。

呢個女仔係咪傻架，咁隨便俾人摸佢大脾嘅。

「唉，唔玩你喇，又會咁純情嘅。俾著其他仔嘅話，一早就已經掃下同揸下我大脾啦。送到埋口都唔識食，下次唔好咁蠢喇」Lily一邊講一邊拎頭。

你都唔知我內心交戰咗幾耐，先成功控制住自己唔好色心起。

「不過都證明我冇睇錯你，果然係正人君子，如果唔係我點敢帶你上嚟。如果我對嗰個Parco做返同一樣嘅嘢，佢肯定已經對我唔知點啦，我仲唔渣都冇得淨」

「原來係想試我同玩我……」我細細聲自言自語。

Lily企咗起身再遞咗2份譜俾我，然後就唔知行咗去邊。

「喂，咁易唔開心㗎咩。練咗嘢先啦，最多我請你食飯補數」

我冇應佢。

我唔係因為嬲所以唔應佢，而係真係想快啲練好，再快啲返屋企休息。

過咗15分鐘，門口突然有鎖鑰聲。

唔通係Lily爸爸媽媽返嚟？

如果俾Lily屋企人見到我同佢個女孤男寡女共處一身，會唔會即刻融咗我㗎……

十一蛇係咪病死咗 仲未入嚟嘅

樓豬係咪返工FF到傻咗

癡撚線劇情

應該學咗大仆街啲衰嘢
落完甜衰完11 cut走佢

真係頂

咪屈

劇情突然大暴走

重甜

事實非老屈

[/quote][quote]

樓上其實你重複十次只會有反效果
本來都可能有興趣都比你冇意義洗版嚇走

咪係

原諒樓主ff下啲現實冇嘅嘢

樓豬都係

冇甜

樓豬真係幽默啫

一齊摸

好快返正軌

唔會有甜

用電話碌好辛苦

算啦

樓主毒撚冇女

已經直接block咗佢 唔係第一次見

best joke of the week

第43章 – 合拍

咔嚓〜

大門應聲打開。

行入嚟嘅係著住隔離學校校服嘅Lily。

你冇睇錯，真係Lily。

但係，乜Lily有出過去外面咩？

「你做咩換咗隔離學校校服嘅？」我問佢。

「我突登拎咗家姐嗰套著出嚟俾你睇㗎，你覺得我靚唔靚女啊？」

一返嚟就問我覺得佢靚唔靚女，係咪傻咗……

但係我印象中又好似冇見過Lily出去。

「都靚嘅。By the way 我練好喇，你跳得未？」我對佢講。

佢行咗過嚟，雙手放喺我兩邊膊頭。

「咁心急做咩啫〜 你識唔識跳呀，起身一齊陪我跳啦〜」

「我唔識㗎……」

「喂，你搞咩呀！！！」房入面又有個Lily行咗出嚟。

點解有兩個Lily嘅，我心諗。

「放開我朋友啦，佢好純情㗎，唔好玩人哋」

「唓，唔玩囉，我以為佢係Brian嘛」

跟住著校服嗰個Lily就行咗去房嗰邊。

Brian？？

唔通係同我同班嗰個？？

算喇，人哋嘅私事我都係唔好理。

「Sorry啊，佢以為你係我鍾意嗰個男仔，所以想玩下你」

果然係孖生姊妹……

連玩人嘅習慣都好似……

「我哋開始啦，你彈咗第一首先〜」

夾咗個幾鐘，我哋都叫做係練好咗。

「估唔到我哋咁夾，咁快就練好」Lily對我講。

Lily真係跳得好好，基本上每一次都係冇咩錯漏就完成。

睇嚟佢父母當年對佢都好嚴格，唔係都冇乜可能可以次次1 take pass咁完美。

相反可能係我太耐冇彈，所以有啲生疏，間唔時都有啲位彈錯咗。

「都係你跳得好啫」我回應返佢。

「我送埋你去西鐵站啦，話晒過門都係客」

「哦，好啊，唔該晒」

一路行去西鐵站途中，我都有同Lily傾下偈，

「係呢，啱啱你啊妹講嗰個Brian，係咪就係我嗰班嗰個？」

「喂，你唔好亂咁同人講啊，我從來都冇講過俾學校朋友知呢件事㗎」

「如果俾我發現你爆呢單嘢出去，你以後唔使指意再有大脾可以摸」

「好似講到隨時我都有得摸咁……」我細細聲地講。

「你理得我，入閘啦你〜」

希望下星期個表演順順利利啦〜〜

摸大脾
屌你鹹濕仔

仲有大脾摸

啫係話唔爆就日日可以摸？

點解啲劇情無啦啦咁暴走

搞乜撚野嚟

新讀者lm

廢圖

樓主癲咗

病到癲咗

早晨

摸大脾

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

下次再摸上啲

ching有睇開?

有

g持開邊個?

垃利+反咸

反鹹是必須的

Danny Ric

hi利迷子我曼迷

係故台我唔理
波台就

我都唔會去波台留言f1 post都唔撚入去喇

大和解左la依家各隊球迷目標一致

利申: 利迷

唔係啊 諗下咋

邊有

我都想

樓主ff太勁

發緊夢

依家都冇人有心機互屌了

又係冇時間出文嘅日子有新讀者

出文先

屌政府同黑警好過球迷間互屌

第44章 – 像最初

到底我要點樣面對阿盈呢？

自問對住佢好難用返以前嗰種態度，太關心又怕佢誤會，拒絕咗又怕會連朋友都做唔到。

真係好矛盾。

「車仔，咁認真喺到諗咩啊？」小雲一返嚟就問我。

「冇咩嘅，有啲麻煩事啫」

「咁陪我落去食啲嘢啦，我仲未食早餐」

「哦，好呀」

小雲買完嘢食就過嚟坐低咗。

「我諗緊聖誕約晒大家出嚟玩一日啊，你會唔會嚟呀？」

又諗到聖誕要去嫲嫲屋企，搞到我唔敢應承。

係喎，我叫嫲嫲放我出去玩一日咪得囉。

嫲嫲應該唔會唔俾嘅，我諗。

「我遲啲再話你知啦，我都未知聖誕有咩做」

「好呀，咁我一陣問埋佢哋啦〜」

過咗一陣，

「係呢，我哋好耐冇一齊温書喇，今日你會唔會落去啊？」小雲問我。

「我而家都係日日落去㗎，係你太忙唔嚟咋嘛〜」

「唓，我今日咪嚟囉」

「返上去啦，差唔多打鐘喇」

臨放學嗰陣阿盈行咗過嚟。

望到阿盈行過嚟，都不禁有少少尷尬。

「車仔，下個星期要交個book report喇，你真係唔使我幫手？」

「唔使啦，我都做到七七八八。最多我做完之後再俾你睇一次有冇問題囉」

「咁又唔使，我信得過你啦。況且我都冇睇過本書咁濟，你叫我改入面啲嘢我都改唔到啦」

「車仔，你同阿盈傾完再叫我一齊落去啦〜」小雲拎轉頭講。

「講完喇，行啦〜」我企起身孭起書包。

落到去細房，係久違嘅感覺。

原來好耐都冇試過同小雲咁樣兩個人喺到温書喇。

前排小雲喺Prefect嗰邊又有啲會要開，之後又要忙嗰個數學閱讀報告，再加上我又要去嗰個改進計劃，搞下搞下就冇咗大半個學期。

「你今日想温咩呀？」小雲問我。

「我都係諗住做下數咋，今年暫時每次測驗都仲係滿分。如果考試唔失手，應該有機會拎到科級第一掛」

「今年冇睇你温書一排，又會勁咗咁多嘅」小雲質疑地問。

小雲唔係覺得因為佢唔喺我隔離温書，所以我成績有進步掛……

「唔好諗太多！！其實係因為郭sir真係教得唔係幾好，所以啲同學成績咪冇得再好似以前咁樣大拋離囉」

「但係都係解釋唔到點解你咁叻喎〜」小雲皺起眉頭追問。

「其實仲係因為我成日一有唔識就會問陳sir。最估唔到係就算佢冇再教我哋，佢都仲肯答我嘢」

「話說有日我又係好似而家咁坐喺到做緊數啦，做做下嗰陣遇到條鑽石題，試咗成粒鐘都唔係好做到個part (c)。跟住我咪諗住入去揾郭sir囉，點知佢晨咁早就唔見咗人」

「跟住陳sir喺個位到望到你企喺到，所以就出嚟問你咩事？」小雲問我。

「係啊，你又知嘅……」

「點會估唔到……都冇其他可能啦。唉，認真做陣嘢先……」小雲拎咗本英文書出嚟。

温咗個幾鐘，我哋又好似以前咁出去食啲嘢休息下。

食嘢嘅時候依然有講有笑，但有啲嘢已經唔同咗。

我哋冇再兩個人分一盒維他奶，小雲亦冇再將份西多切好俾我。

唔知係因為我哋嘅關係生疏咗定點呢。

但即使小雲改變咗一啲原先做開嘅行為，我都冇話覺得好奇怪。

諗下諗下，其實應該咁樣先至係正常。

到咗6點幾離開學校嘅時候，小雲都有陪我一齊去西鐵站搭車。

「你聽日會唔會都留喺學校温書啊？」小雲問我。

聽日放學之後要跟改進計劃去探訪老人喎，啫係唔得啦……

「我聽日有啲嘢要做啊…… 後日啦，後日我會留低」我回應。

「咁好啦，聽朝再見，ByeBye〜」

「Bye〜」

今晚喺group到問下聽日個流程係點先……

live咗咪留個名

睇黎車仔有家人以外嘅人陪過生日

小雲

春夢嚟㗎喎

成事

每日有2篇

可能都係冇呢

又唔係話關晒佢事嘅

好多人都只係人生嘅過客 最緊要係有珍惜過相遇嘅時候

莊周夢蝶

當年有個女仔主動q我隻手，我fing開左佢，好後悔

新讀者留名
唔小心追到live
樓主加油

依家先入黎

點解要咁做

你好

估唔到仲會有新讀者

咁遲㗎

幾時出文呀

第45章 – 天才表演（上）

「Lily，我想問下我哋聽日個順序係點㗎？」我㩒一㩒Enter將句嘢send出去。

同時我都喺facebook揾一揾阿盈，

「份book report我今日放學做好咗喇，你想唔想睇一睇？」

阿盈好快就覆返我，

「好啊，咁我喺屋企印埋，然後聽日拎去交？話晒都叫做參與下嘛 XD」

「咁麻煩晒你喇」

「XD」

跟住我再㩒返落個group睇一睇，

Lily都係未覆。

我行咗出廳諗住斟杯水飲，點知俾爸爸叫停咗。

唔知有咩事呢，我都好耐冇同爸爸媽媽傾過偈。

到底有幾耐呢？

我諗……應該都有幾個月掛。

真係記得唔係好清楚喇，總之就係好耐。

我嘅”冇傾過偈”係指冇傾閒偈啫，唔係完全冇交流嘅。

每日都有講下早晨啊，朝早叫佢哋用廁所用快啲啊，咁囉。

平日我一返到屋企就係即刻入房，係食飯先行一行出廳。

食飯又係各有各食，我有我自己睇電視，佢哋有佢哋傾偈，好少會關心下我近況。

唯一同我叫做有多啲交流嘅親戚，都依然係得嫲嫲。

爸爸：「車仔你呢排温書辛唔辛苦啊？中三應該準備揀科會好忙㗎喎」

估唔到會關心我近況。

我：「還好啦，冇咗媽媽逼我做嘢就點都輕鬆咗嘅」

爸爸：「又唔好咁講，有冇諗過嚟緊讀咩科呀？」

我又真係冇諗過呢個問題喎……

我：「應該科學嗰啲掛，好似成績好啲同埋有興趣啲」

爸爸：「都幾好啊，有冇諗過讀A Maths嗰啲？話晒你數學都咁叻」

A Maths？？？

而家好似冇咗呢科？？？

我：「A Maths啫係啲好難嘅數學？」

爸爸：「類似微積分嗰啲囉，聽講都幾難。我都唔係識好多啊，你都知我冇讀過呢啲㗎喇」

微積分，應該就係之前喺圖書館睇到好難嗰啲書？？

我：「我遲啲返去問下老師再決定啦，我入返去做嘢先」

而家

我新讀者 岩岩live
不過你要摸就摸小雲大脾 唔準摸第二個

個陣細個尷尬，佢又第一次q我手⋯⋯fing完之後5分鐘已後悔
可惜冇下次了

要摸就摸郭sir

A Maths
恐怖經歷

你都叫新讀者

每個人細個都係on9仔

死gaylo

你考過？

我Alevel呀嘛

你先係最老

你真係好幽默呀

Live咗

望一望電腦，原來Lily已經覆咗。

Lily：「聽日放學就落去教員室揾陳sir先，然後佢會車我哋去社區會堂嗰到。跟住就等職員指示我哋幾時表演，最後就同啲公公婆婆傾下偈同關心下佢哋咁就完」

我：「睇落都幾輕鬆，聽日放學見啦」

〜翌日〜

「合唱團個女仔孭埋書包企喺外面喎，佢等你放學呀？」阿天拍一拍我問。

Lily又話喺陳sir到等嘅，點解又會喺班房外面等我……

「唔係，不過我有啲嘢約咗佢啫」

「嘩，你同時俾咁多女追，頂唔頂得順呀，俾我分擔下嘛」阿天細細聲講。

「你哋頭先傾咩丫？我都想一齊傾喎」

雯雯望咗過嚟，仲露出咗個可怕嘅笑容。

「哈哈，你搞掂雯雯先講啦，我走先喇〜」

出到課室外面，

「車仔早晨！」

都放學仲講咩早晨啊…… 都係咪鬼陪佢癲。

「你尋晚又話下面等嘅，做咩走嚟我班房門口」我問Lily。

「我見有藉口嚟順便睇下Brian咋嘛，你唔係以為我嚟等你放學嘛？」Lily一邊講一邊笑。

乜你而家唔係就係等咗我放學喇咩……

「行啦，冇人想知啊」

經過Parco班房嗰陣發現佢已經連人帶袋唔見咗，睇嚟已經落咗去下面等。

落到下面就已經即刻見到陳sir同Parco。

「齊人，你哋三個跟住上我架車啦〜」

Parco一見到陳sir上咗車，就即刻坐咗喺陳sir左邊，而我同Lily就唯有坐後座。

沿途一直都冇人出聲，大家都只係望出窗睇下風景。

可能係因為同訓導主任同車，所以唔敢亂講嘢掛。

過咗一陣，陳sir首先出聲

大家聽到陳sir講嘢嘅第一個反應，就係轉返個望緊風景嘅頭向司機位。

「一陣去嗰個社區中心係喺錦田嗰到，所以走嗰陣我會送埋你哋去錦上路方便你哋走」

Parco同Lily聽完就只係尷尬地微笑，再點一點頭。

咁唯有我出聲啦……

有文喇

連呀天都咁講 我哋冇講錯樓豬

文啊

出文呀樓豬

我笑咗

十一蛇呢

去左翻排子，睇下寵幸阿盈，小雲，Lily定Zoe

我要睇lily啊

瘋狂摸大脾

如果唔係嘅話，就會變咗做陳sir講完嘢冇人應咁，超級尷尬。

我：「唔該陳sir〜」

陳sir：「哈哈，幾驚你哋冇人應我。其實你哋可以傾下偈㗎喎，我冇咩所謂」

我：「其實我哋都唔係好熟㗎咋，冇乜太多嘢可以傾……」

陳sir：「噢，咁你哋一陣個自由時間plan咗同啲老人家做咩？」

我用手肘撞一撞Lily。

然後佢又撞返我。

Lily：「我哋會有個小型才藝表演呀，希望啲老人家會鍾意啦」

陳sir：「我都好想快啲睇下你哋會做成點」

Lily：「其實我都係表演跳舞啫，平時都有玩開。不過今日就唔同啦，有鋼琴大師肯幫我做伴奏喎〜 點都落力啲跳啦」

Lily特登拖長個尾音，聽到我都打晒冷震。

我：「咩鋼琴大師，又想笑我。你因住我爆你啲秘密呀」

Lily：「講好唔準爆出去㗎！！」

Lily講完，轉咗個頭過嚟睥住我。

陳sir：「你哋仲話唔熟，連秘密都知喎〜 喂喂喂，到喇，你哋落車先啦」

成程車Parco都冇出過聲，可能佢真係唔係幾鍾意我同Lily啦。

「你哋入去等我，我去泊埋架車過嚟」陳sir對我哋講。

行到入面，就有個應該係嗰到職員嘅人行咗過嚟。

好似唔知喺邉到見過佢。

應該係學校請過佢嚟講座掛。

「你哋係咪XX中學嘅學生啊，我係黃姑娘呀，好多謝你哋放學之後都仲肯抽時間嚟同公公婆婆玩啊」

其實我哋都係被逼嚟㗎咋，都唔係自願嘅。

Lily：「唔使客氣，我哋嚟做義工都開心嘅」

真係好虛偽……

黃姑娘：「你哋有冇咩要我幫手準備㗎？」

Lily：「我哋想要個琴啊，唔該你丫」

黃姑娘：「哦，咁我入去攞出嚟先啦，你哋喺到等我一陣」

喺黃姑娘行開咗嘅時候，陳sir就返咗嚟。

出咗

笑咩啫

佢仲未入嚟

全部都不了

普通朋友咋嘛

fwb

比啲重點比啲重點

我要大髀劇情呀

你伸出豹頭手，話要哂至真

又屈

要咩重點

冇喇......邊有咁多

俾你要晒

臉皮厚到

做咩啫你

諗辦法作多啲

加甜

贊成

好離譜

Lily巧正

一定係淫底

中三就咁

冇刻意作過啲咩

唔會有

我都覺

咁就唔知喇

第46章 – 天才表演（下）

「你哋啱啱係咪見咗黃姑娘喇？」陳sir一入到嚟就問我哋。

「係啊，佢叫我哋喺到等一陣」Lily回應。

「咁我哋等下先啦」

過咗冇耐，黃姑娘就出返嚟。

黃姑娘：「你哋準備好未㗎？我入面set好嘢㗎喇」

陳sir：「我諗佢哋ok㗎喇，Parco你去先得唔得」

Parco：「哦，好呀」

Parco終於開聲講嘢，差啲以為佢今日啞咗。

「咁車仔同Lily你兩個去另一邊準備下先啦」陳sir對我哋2個講。

「死啦，有啲緊張添」一邊行我一邊同Lily講。

「又唔係比賽，驚咩啫。衰咗咪衰咗，啲老人家睇得開心咪得囉」

「更何況你又唔係未比過賽，嗰咪仲緊張啦」

Lily又講得冇錯嘅……

「我去換返套衫先〜 一陣你彈前奏叫我出嚟啦」

又換衫。

我呑一呑口水。

唔得，都係專心做嘢先。

Parco喺呢個時候已經行返入嚟，睇嚟順利表演完。

「到你喇」

跟住我都行咗出去。

觀眾大約係十幾個，但個個都面無表情，睇嚟啱啱都幾唔掂。

「Hello 公公婆婆，啱啱睇得開唔開心呢？」我拎住支咪問佢哋。

「好悶啊，都唔知佢講緊啲咩」

「係囉，而家啲後生連笑話都唔識講，仲要口窒窒」

睇嚟係一致負評，咁我要做好啲先得。

「頭先唔開心唔緊要，我特登練咗幾首你哋後生嗰陣嘅流行曲嚟彈俾你哋聽，包你哋鍾意嘅！！」

「後生仔，你係咪真係得㗎」有個婆婆質疑我。

「點會唔得，識唱記得一齊唱添呀〜」

老實講，呢啲歌我真係舊到聽都冇聽過。

我最老聽過嗰啲年代嘅歌都係，咩夜機啊，靜夜的單簧管啊，呢類喺我出世前十年內嘅歌㗎咋。

不過咁講，以前啲歌嘅pattern都少啲同簡單啲，所以要練根本就冇乜難度。

我一邊彈嘅時候都聽到有啲公公婆婆跟住嚟唱，又幫手打晒拍子咁，睇嚟大家都幾享受。

完咗自己嗰部分，我換上Lily俾我嘅琴譜，開始彈第一首歌嘅前奏。

越夜越有機?

咩？

又扮後生...... 咁都未聽過......

唔好咩

咁摸多幾次大脾頂數啦

張敬軒咪係演唱會唱過囉

呢個盡量啦

心水清

原諒今宵我告別了

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

估唔到Lily換上咗一套背心芭蕾舞衣，唔講仲以為係底衫嚟。

套衫完全突顯晒佢嘅身材……

明明我同佢都係同年，點解佢好似發育得咁良好，但我就只係得嗰一米六幾生唔高咁㗎呢……

雖然眼前嘅畫面非常吸引啊，但係我再唔專心彈就會好肉酸㗎喇。

我認真咁彈埋淨低嘅歌，途中都有偷望下啲公公婆婆嘅反應。

佢哋都好似睇得幾開心幾陶醉。

咁當然我都有偷望下Lily，

咁動人嘅舞姿啦……

彈完最後粒音，我行過去拖住Lily，向前面嘅所有人鞠個躬。

佢哋亦都拍手掌回應返我哋，然後我哋兩個就行出咗間房。

「咸濕仔，拖夠未，仲要十字緊扣」Lily將我同佢十字緊扣嘅手拎高到我臉前講。

我二話不說即刻放手fing甩佢。

Lily：「仲以為你想學埋啲老土方法，嗰啲咩拖住唔放手，然後順便表白添」

我：「你成日都咁樣玩人，鬼有人會鍾意你咩，你都傻傻地」

Lily：「不知幾多人鍾意我，係我想有個好嘅初戀先唔應承佢哋咋〜」

我：「吹少陣水啦你，換完衫快啲出嚟幫手喇」

Lily：「哼〜」

我行出去join返Parco，揾咗個公公同佢捉象棋吹下水。

我：「係呢，公公你有冇孫仔㗎？」

公公：「有啊，佢叫阿風，不過好少返嚟探我」

我：「點解嘅？」

公公：「我個孫仔佢去咗外國讀書呀，都過咗去好一段時間。嗰陣我記得好似佢係就快要考會考，但老豆老母覺得佢考唔好，所以索性送佢去外國」

會唔會我遲啲都係咁呢，咁嫲嫲咪好慘囉……

我對公公點頭，表示我有認真聽緊。

公公：「過咗兩三年，佢哋全家仲移民咗過去，所以得返我自己一個住喺祖屋」

我：「你自己一個人住唔悶咩？」

公公：「悶，所以平日去社區會堂呢到識下人同捉下棋囉」

我：「咁都好呀，有人陪下你傾偈，好過一個人咁無聊嘛」

活潑的心像下沉掉

睇黎好多人同意車車車仔係鹹濕仔

夢裡有他又極微妙情怎可料

一直都係

大家都好老

邊係

聽聽下就淨係聽舊歌唔聽新歌

我都想摸Lily手仔

有無Lily番外

觀賞過夜星

遲早lily 入U變hall G

引死車仔

Lilyg

呢啲女仔先識放識收

摸吾摸禾大比

啲新歌好多都唔識

冇

立誓永不分

唔會

呢樣真

唔係G

幾時有文

心水清 呢啲女先係最知仔點諗 永遠都唔會屌到

禾摸

好快有 啱啱瞓醒

天空做憑證

之後我再揾咗幾個公公婆婆傾偈，聽佢哋分享自己嘅故事。

即使呢啲事唔係話好特別，又唔會令人傷人欲絕，亦唔係咩驚天動地嘅事。

但每個老人家喺講故事嘅時候都流露住真實嘅情感，都係發自內心嘅感受，所以特別引人入勝。

傾下傾下好快就天黑，我亦都準備要離開。

突然，有把熟悉嘅聲音喺附近傳出。

「家姐，呢啲嘢係咪都要執埋㗎？」

「係啊，執埋呢到我哋就返屋企食飯啦」黃姑娘回應。

望一望過去，果然係小雲。

佢咁啱都抬起咗頭，因而同我相目交投，然後一邊行過嚟一邊講。

「車仔？點解你會喺到嘅？？」小雲驚訝地問。

「我今日早走咪就係嚟幫學校做義工囉……」

呢個時候，Lily都行咗出嚟問，

「車仔，你行得未㗎，差你咋」

「你今日就係嚟同佢做義工？？」小雲疑惑地問。

呢頭小雲熟路，我要走應該唔難啫。

所以我決定回應咗Lily先，因為費事要陳sir等我咁耐。

「你幫我同陳sir講我自己走啦，我唔跟車喇」

然後我再回應返小雲，

「我同陳sir佢哋一齊嚟啊……」

我坐低將所有嘅事簡單地同小雲講清楚。

「原來係咁……」小雲聽完都係有啲迷惘。

「係呢，我想問我而家要點走……」

「我帶你行去搭小巴啦」小雲笑一笑。

「家姐！！我去送埋車仔搭小巴先返去呀，一陣你走先啦」

「車仔？？」小雲家姐行咗出嚟。

「幸會幸會，原來你就係車仔。啱啱表演得好好睇呀，好彩今日有你哋咋」

應該係我講…… 原來你就係小雲家姐。

「邊係呢……」我尷尬地掃一掃自己個頭。

「有機會下次再傾啦，再見喇〜」

乜我哋真係會再見咩……

每次聽呢首歌都諗起以前，一講起石徑就諗起好多嘢

遲啲大家都會明點解

樓主好波 兜個圈出小雲

估唔到冇人估到

小雲還會再見嗎

主席我高度贊揚樓主

唔會走

小雲唔好走

點估呀
你下一篇寫車仔等等下小巴見到zoe都得啦

不死

又唔好咁講

走家姐咋嘛

我諗住前幾篇有個姓黃嘅姑娘同知道錦田，就會有人估下添

邊有人估到呀

十一蛇啲劇情愈嚟愈難捉

11sir暴走之旅還未結束

溝家姐算

現實都係咁難捉摸

大10年

第47章 – 意料之外

「你係住喺呢到附近㗎？」行去搭車嘅途中我問小雲。

「係啊，我出世開始就已經住喺到」

我：「唔會覺得好唔方便，想搬返出市區咩？」

小雲：「唔會啊，其實好多嘢都係習慣咗就冇乜嘢，刻意去改變而家嘅情況，反而愈得唔到想要嘅結果。而一啲冇期望過會出現嘅情境就反而喺身邊發生緊，根本避無可避」

小雲好似有啲語帶雙關，但我又唔知佢暗示緊咩。

唔關要啦，有個渠道俾佢宣洩下情緒都係好事嚟嘅。

我：「你係咪有心事呀，可以話俾我知喎」

小雲：「唉，連你呢個傻仔都聽得出我有心事」

傻仔…… 呢個稱呼好似都冇喺小雲把口聽過。

小雲：「咁我就鍾意咗個男仔，都好耐㗎喇，亦都有試過同佢表白，不過佢都不為所動。之後我識咗一個好朋友，佢亦鍾意咗呢個男仔，都同佢表咗白」

個男仔就好啦，咁多人同佢表白。

我：「乜你兩個鍾意埋同一個人㗎」

小雲：「我個好朋友唔知我都鍾意嗰個男仔㗎」

我：「咁所以你個好朋友表白成功咗？」

小雲：「冇，個男仔都係冇回應佢」

有咁多女仔同佢表白都唔應承……

雖然我都冇應承人哋表白，不過我得一個人同我表白咋。

小雲：「原本呢啲事都冇乜嘢，但前排有個人喺呢個時候同我表白，令我想放棄原本鍾意嗰個」

我：「有人同你表白就應承啦，仲等咩喎」

小雲：「我始終都係想等嗰個男仔回應我，或者我好朋友先。我都等咗咁耐，唔差在呢少少時間啦」

我：「咁你都啱嘅，希望佢會快啲回應你哋是但一個啦」

話時話，小雲都令我醒返起我仲未回應阿盈。

睇嚟要趁呢排諗清楚，喺考試前要俾個答覆佢先得。

過咗幾分鐘分鐘，小雲心情好似平復返，然後一轉話題。

「係呢，你同頭先嗰個女仔好熟㗎？啱啱放學嗰陣見佢喺課室門口等你嘅？」

鈍到仆街
冇第二樣

弱智車
又傷我小雲心

好明顯小雲同左Simon, 阿盈同左車仔
迷雲黨肯定樓主

弱智車 係唔係要小雲開埋名先明

咁白都唔明

車仔呢條on9仔

又鬧車仔

如果男嘅對女冇feel，咁到底男方知定唔知對方鍾意自己先係好事呢？

之前咪話小雲會有ex 係邊個就唔知啦

結局已定

冇鬧佢
已經睇化曬

開埋名可能朋友都冇得做

唔明都可能係好事

明明你都差唔多

習慣咗 係好事嚟

唔知 不過弱智一定唔係好事

他年 輪迴今世劇情 誰亡誰 亦在歷史下效命
殘酷過一夜情

有幾難捉摸先

垃圾車

「我係同佢一齊跟陳sir做義工嗰陣識㗎，後尾仲發現原來佢都係合唱團」我回應。

「有冇諗住同人哋再熟啲啊？人哋都幾靚女丫」

做咩突然會咁問嘅…… 唔通小雲知我上過佢屋企？

「Er…… 冇啊，佢有鍾意嘅人㗎喇」

「我夠有鍾意嘅人啦，可能佢都係鍾意你呢〜」小雲講笑咁講。

「點會喎，我知佢鍾意邊個㗎。佢今日嚟我哋班房就係為咗睇佢鍾意嗰個咋，唔通真係嚟接我放學咩……」

「估唔到你喺自己班以外都有咁熟嘅朋友，連人哋鍾意邊個你都知」

「睇嚟喺呢一個學期，你同我都變咗好多」小雲若有所思。

「乜我，都有變咗好多咩？」我皺起眉頭疑惑地問。

「你自己就緊係唔覺啦，我由你中一開始就一直喺你隔離，你有咩改變我點會唔知」

乜真係咩？

「而家幾點啊？」小雲無啦啦問我。

我望一望手錶。

「6點8囉，做咩啊？」

「冇啊，下架小巴要搭9先有，坐喺嗰到等啦，我送埋你上車先返去」小雲指一指站旁一排膠櫈。

「講返啱啱件事先，明明我都一直喺你隔離㗎喎，但係我又唔覺你有咩改變嘅？」我問返小雲。

「咁係因為你太蠢啫，有時知少啲嘢都係好事嚟。起碼……可以少啲麻煩」

麻煩？？？

「其實我哋都係俾呢個新嘅環境改變咗。開始有啲懷念以前靜靜地得我同你兩個温書嘅日子」小雲繼續講。

「而家就好似你啱啱講咁，由個鄉村搬咗出市區生活。雖然日子係開心嘅，但只係遇到嘅挑戰同意外發生嘅事有啲多，令到個人有啲攰，感覺好似好漫長」

「遲啲放聖誕假休息多啲啦，好快就會習慣㗎喇」我對小雲講。

「嗯，有車喇，聽日見啦」

「Byebye〜」

俾小雲講一講，我都有啲掛住以前嘅日子。

可惜，過去嘅事係不可逆轉。

屌on9冇藥醫

小雲一早已經預告咗

其實車仔係咪一早friend zone咗小雲所以當之前小雲冇表白

弱智車根本唔明

真係弱智車 咁都get唔到

咁係因為你太蠢啫，有時知少啲嘢都係好事嚟。起碼……可以少啲麻煩

唉 屌

弱智車

屌 弱智車

個ex係仆街黎啊嘛

擺明小蔚想招仔彈琴示愛

仆街 騎劫咗添 sor 樓主

錯po添喎

Lily cheap g

車仔聰明少少就可以做韋小寶啦
唉，可惜

車仔似張無忌多d
小雲=小昭

friend zone都可以明嘅

預告？

無知嘅人最快樂

聽嗰下唔會get到

現實小雲：唔明點解當年會鍾意佢

又騎

呢啲女先最醒 永遠唔會屌到㗎

可惜唔靚仔，講嘢又唔叻

第48章 – 天使前的詛咒許願

跟住落嚟嘅日子都係如常返學，同埋完成最後幾次嘅改進計劃。

因為冇咩特別，所以我都唔多講喇。

一輪辛苦過後，終於有得放個聖誕假休息下。

雖然都係得嗰十日，而且仲要準備考試，不過點都好過冇假放啦。

都係同平時一樣啦，一放長假就會去嫲嫲屋企住。

叮〜

又會温温下書電腦響嘅。

原來係facebook有新訊息。

係小雲，仲要在線上。

「我問咗大家喇，佢哋話除夕嗰晚出尖沙咀玩喎，你得唔得閒啊？」

「我要問下屋企人先，一陣覆你」

「好啊」

去問下嫲嫲俾唔俾先，我諗應該ok掛……

只要唔好同媽媽講。

我行入廚房，揾準備緊晚餐俾我嘅嫲嫲。

「嫲嫲，我除夕嗰晚想同朋友一齊出去倒數呀」

「冇問題呀，到時我俾鎖鑰你自己返嚟啦，天光前好返嚟喇」

估唔到咁順利。

「另外呢…… 可唔可以……」

「唔好同你阿媽講？我識做啦，放心去玩」

咁就好喇……

「唔該嫲嫲〜」

我入返房，喺電腦前面坐低。

我：「我可以出嚟啊，到時仲有邊個會到㗎？」

小雲：「咪又係平時大家一齊食飯嗰班囉，全部都會嚟啊」

我：「咁多人！！」

小雲：「所以咪好想你都一齊嚟囉，咁就齊人喇」

我：「咁我哋到時見啦〜 温書加油呀〜」

小雲：「你都係〜」

真係好，竟然會約喺尖沙咀，由呢到行過去連15分鐘都唔使。

〜12月23日〜

叮〜 叮〜

邊個咁夜仲send訊息嚟……

都啱啱攤咗上床諗住瞓覺。

原來係阿盈。

「生日快樂呀，車仔〜」

「我係咪今年第一個同你講生日快樂嘅人呢？ XD」

我望一望電腦個鐘，原來啱啱過咗12點，係12月24號。

我都係快啲覆返阿盈就去瞓，温咗成日書都咪話唔攰。

對唔住

車仔想拖阿盈拖幾耐

又要屌下車仔

我同11sir個P牌太突出

5個Chapter以內回應

唔緊要 笑下啫

咁都屌

屌車仔同屌盲仔係青豆台日常

冇得屌有心了

笑死我

乜你都知㗎咩

有心

之前一講起，佢就會講呢句

都好嘅有得笑

甩未

短期內都冇得甩啦

今晚冇文 有要事做

遲啲（聽晚）補返俾大家

「多謝你啊，係第一個呀」

「XDDD 唔阻你休息喇，大家都早抖啦〜」

我冇覆到就去咗瞓，因為真係好攰。

第二日起身，嫲嫲同我講咗句生日快樂，仲話會買個蛋糕返嚟同我點蠟燭。

除此之外，都係好似平時咁過。

其實我覺得生日咪又係咁樣過，使乜當係一個特別嘅日子。

即使係生日，咪又係要温書，咪又係要返工返學。

晏晝嗰陣，電腦又收到訊息，今次係小雲。

「車仔生日快樂啊〜」

我又望一望電腦個鐘，係12:24。

「多謝小雲，又會咁準時12:24嘅 XD」

「我上年都係呢個時候打電話俾你㗎，係你冇為意咋嘛」

乜原來係㗎……

我：「乜係咩，sorry啊，我真係唔知道 TAT」

小雲：「生日講咩sorry啫，今日會去邊到玩呀」

我：「冇啊，我去咗嫲嫲屋企陪下佢咋。話晒都老人家，唔知仲有幾多機會可以見面嘛」

小雲：「咁乖仔，寧願陪嫲嫲都唔去玩。好啦，唔阻你陪嫲嫲喇〜」

跟住成個晏晝仲收到晒嚟自阿天，雯雯……

唉，太多喇，我都係唔列晒出嚟，總之就係所有人啦。

成世仔都未試過有咁多人同自己講生日快樂，原來多朋友都會有啲咁嘅麻煩。

夜晚嘅時候，嫲嫲拎咗個新出未夠半年嘅天使蛋糕出嚟。

其實我一直都想試下，因為見佢好多cream好似好吸引，但係又冇理由一個人買嚟食㗎嘛。

嫲嫲將蛋糕上嘅蠟燭點著，然後講咗句

「車仔，許願先啦」

我雙手合十，再合埋眼。

許咩願好呢…… 其實我又冇咩願望。

不如我幫身邊嘅人許願啦！

「希望未有另一半嘅都可以同鍾意嘅人一齊。如果有另一半嘅就長長久久，唔好鬧交！！！」

我打開眼，將蠟燭吹熄。

願望應該會實現掛。

返工前出返俾大家先

屌 白痴車啊

又係時候屌下車仔咁蠢

每日兩屌車仔

究竟車仔畀我哋屌得多會唔會聰明咗
定係會越屌越蠢

個願望。。。

車仔呀車仔
點解你咁弱智㗎

每日一屌

又無文

on9願望

Sorry 啊 樓主今日太忙 唔記得出文

記住數先 差2篇

唉,車仔呀車仔,幾時先醒

慢慢嚟唔洗急
搞掂自己嘢先

慢慢啦 唔急

第49章 – 偶遇

〜12月31日〜

我比約定時間早咗45分鐘到。

雖然只係6點幾，但天都已經開始黑，海旁都開始熱鬧。

今日天氣都幾凍下，我特登戴條頸巾出去費事冷親。

沿住海邊一直行，聖誕氣氛十分濃厚，周圍都係一對對情侶，仲有好多聖詩團喺到唱歌。

有時都幾佩服聖詩團啲人，喺咁嘅天氣都仲可以企喺到唔郁，大大聲咁唱歌。

俾著係我嘅話，我一定凍到聲都開唔到。

雖然氣氛真係好好，但我的確唔鍾意人多嘅地方。

所以我冇停低過腳步，繼續跟住人潮向尖東方向行。

行到近尖東站附近，我望到條樓梯連住平台花園就行咗上去。

「估唔到呢到風景都幾好，人又少，又可以望到對岸嘅燈飾」我自言自語。

我揀咗張望海嘅長櫈坐低咗，真係好舒服。

突然，有人從後遮住咗我對眼。

「你估下我係邊個？」

「阿盈？」

其實我都係估估下，不過認得把聲好似係。

「叻仔！」

佢坐咗喺我隔離個位。

「你又知我喺到嘅？？」我問阿盈。

「樓下係尖東站嘛，搭出嚟嗰陣企咗成程咁攰，我咪諗住揾個地方有位坐囉。點知一上嚟就見到你喇 haha」

「又會咁啱俾你撞到……」我細聲自言自語。

「可唔可以俾我挨下啊？企咗成程車好攰喇〜」阿盈挨住我膊頭問。

「都冇得唔得啦……」

然後，佢又瞓著咗。

我伸手繞住佢條腰，費事佢瞓瞓下跌咗個頭落嚟，亦都令我坐得舒服啲。

〜15分鐘後〜

仲有5分鐘左右就到約定時間，我決定拍一拍阿盈條腰叫醒佢。

「嘩，點解瞓醒凍咗咁多㗎……」

「係咩，我覺得差唔多咋喎」我對阿盈講。

阿盈跟住將隻手放上我手背。

凍到死屍咁……

「一係我俾條頸巾你啦，你臨走嗰陣還返俾我」

我除低條頸巾遞向阿盈。

「唔該你啊」

「行啦，就快遲到喇我哋」

仲差尋日1篇同今日2篇

車仔是弱智

同意

小盈實係Chole

多啲多啲

唔急

迷雲黨會戰勝歸來

我都想攬攬腰

呢啲嘢毒撚恨唔到

第50章 – 除夕之約

我哋比原定時間遲咗10分鐘到。

原本仲以為由尖東站行去科學館附近間Neway會好近，但估唔到竟然會喺附近盪失路。

入到去嘅時候，發現好似大家都已經到齊。

「喂，解釋下點解你哋兩個會一齊遲到先〜」Anson質問我哋。

「我哋啱啱喺附近撞到咋嘛〜 我行過嚟嗰陣發現有個人盪失路喎，咁咪順便帶埋佢上嚟囉〜」

阿盈講大話嘅技術都真係幾高超……

「係咪真㗎〜 唔好一齊咗都唔話俾我哋知喎〜」Anson再問我哋。

「唔好逼佢哋答啦〜 你哋想唱咩歌啊，等我幫大家點返幾首啦」阿天坐喺個點唱屏幕前面問。

「點首死性不改嚟俾我唱下啦」坐喺入少少嘅Simon對阿天講。

「又唱埋啲mk歌……」阿天回應佢。

「幫我點首男孩像你〜」小雲都對阿天講。

「仲有冇人點呀？冇我就亂咁幫大家㩒啲熱播榜㗎喇〜」雯雯對所有人講。

因為冇咩人有揀歌，所以首“死性不改”一點就即播。

「人天生根本都不可以愛死身邊的一個〜」Simon一直唱。

首歌Simon都揀得幾啱佢自己，啲內容直頭同佢一樣。

之前聽就聽得多啲人話佢成日識女仔。

不過就我自己所見，又好似唔太見佢話有拖拍？

人哋啲私事我都係唔好諗太多，連自己我都未顧得掂。

「喂，一齊唱啦，得我自己一個唱邊好玩㗎」Simon揸住支咪講。

「我確信 天真不會錯 威力會移山填海〜」坐喺Simon旁邊嘅小雲拎起咗支咪唱。

到首歌唱完，都只係得佢兩個唱過。

小雲：「做咩你哋全部都唔唱㗎〜」

Choco：「見你哋兩個合唱喎〜 我哋點敢阻住啊〜」

全場一陣歡呼聲。

好似得我一個唔知發生咩事？

講開又講，其實我知佢哋原本一直都有個group，直到最近好似加咗小雲入去。

佢哋個group有咩秘密我就唔知啦，我諗我應該係在場唯一一個冇入嗰個group嘅人。

但係我又冇理由主動叫人add我入去咁尷尬啫。

所以都係當唔知，然後笑下帶過就算啦。

「呢首水瓶座邊個點㗎，認領返好喎〜」阿天問我哋。

「我嘅我嘅〜」

跟住嘅時間我哋都係輪流唱下歌啊，傾下偈啊，開開心心咁就過咗一晚。

到咗大概11:45，我哋就離開咗K房，行返出海旁。

Anson：「估唔到會咁多人喺到喎，點倒數呀……」

Choco：「你估附近有冇個可以望到海嘅高啲嘅地方呢？」

阿盈：「我前排嚟嗰陣見過嗰邊好似有個平台花園，不如我哋行過去睇下啦」

我：「我都有去過嗰到啊，我諗應該唔係好多人㗎啫」

Anson：「咁就要你兩個幫手帶路喇，行啦〜」

行緊過去嘅時候阿盈問我，

「你啱啱做咩出聲啊？如果俾人知得我同你識去，咪會俾人懷疑囉……」阿盈細細聲同我講。

係喎，明明都已經有人識行，我扮唔識都得啦。

「Sorry囉……」

「咁又唔使sorry，佢哋又冇人懷疑我哋」

「到喇〜」阿盈對後面所有人講。

阿天：「嘩，呢到又真係唔錯喎。人就唔係話特別少，不過同下面比都算幾鬆動，而且勝在個景夠開揚」

雯雯：「sell緊樓咩你而家，做咩啫你」

阿天：「唓，搞下笑都唔得」

Simon：「仲有1分鐘就12點喇，有咩今年未做嘅願望好做埋佢喇」

小雲：「得嗰1分鐘，完成得啲咩願望啫」

我：「我希望……下年嘅今日，大家會齊人出嚟再倒數」

Anson：「容乜易啫，打個電話send個message，大家仆都仆出嚟啦」

Choco：「咪係囉，叫到嘅話我都一定會嚟」

而家喺到講話下年再出嚟，講就易啫。

到咗一年後，乜真係仲有人會記得個約定咩？

仲差緊1篇

我打咗㗎

不過未得閒check錯字嗰啲

唉 小雲渣都無啦
Simon擺明渣男黎

算你啦

共我繼續約會 喝茶談天
你說勝過了共他 一起消磨
為何他會 得到寶座
長伴身邊的卻是我

問你
這夜最後
送誰回家
我卻確信會是我

轟仔同小雲各自都比個player approach,
而佢地又對player果套好受落

ZOE已經從呢個故消失得一乾二淨

G黎架

文呢？

無文

尋晚仲話會出多一篇

咪係 又話打咗
擺明講大話

要gpmate姐姐唔要我哋喇

重色輕讀者

好知己 好姊妹
那裡會 談情感
不牽手 不親咀
但是亦 能陪我 下半生

朝頭早有學生妹
夜晚有gpmate姐姐
讀者？青豆？

中三都有渣男

你咪係

會個人鍾意嘅類型都唔同

唔同班就唔會見

冇出場都係G

明明係話仲差一篇未出

頂 樓主毒撚

第51章 – 熱鬧過後

身邊嘅人望到對面大廈彈出一個個數字，都紛紛跟住嗌出嚟。

「……3！2！1！Happy New Year！！！」

嘭！！！嘭嘭！！！

一個個煙花由地面向天上射出。

其實我都好似講過幾次，我的確唔鍾意一啲嘈吵多人嘅環境。

因此要我留喺呢個環境，就硬係感覺有啲周身唔舒服。

我行咗去平台花園靠後嘅一個地方，坐喺長櫈上挨住椅背休息。

用一個旁觀者嘅角度望住呢班，因為新一年到來而感到高興嘅人。

呢到同幾個鐘頭前相比，真係截然不同。

啱啱天黑嚟嘅時候，呢到仲係得小貓三四嘢，可以安靜地望住個海，欣賞四圍嘅景色。

相反，而家成個平台花園靠海嘅一邊企滿咗慶祝新年嘅人。

同坐喺呢一邊嘅我相比，猶如置身兩個世界。

我望返我啲朋友嗰邊，佢哋好似仲未發現我消失咗。

「原來大家冇咗我都可以玩得咁開心，我都係再休息下，然後一陣自己走啦」

過咗一陣，佢哋真係好似冇發現我唔見咗，仲好開心咁就離開咗平台花園。

正當我伸一伸懶腰，準備要離開嘅時候，後面突然有人拍我。

「車仔，點解你仲喺到㗎？」阿盈問我。

「你又點解喺到嘅？」我問返阿盈。

「5分鐘前佢哋走嘅時候我已經望到你喺到㗎喇，但係又覺得你一定有啲原因先會想自己一個靜下，所以咪冇叫所有人一齊行過嚟叫醒你囉〜」

原來仲有人會關心我……

「我見佢哋入晒閘就已經即刻話有嘢漏低上嚟揾你喇，仲叫佢哋唔使等我」

作為一個由細到大都冇咩人關心嘅人，缺乏安全感就點都會㗎喇。

可能你哋會唔明我講咩，但係喺覺得孤獨嘅時候，遇到有人關心自己，真係會覺得格外窩心。

「行啦車仔，我知你唔係返屋企㗎」企喺到嘅阿盈向我伸出右手。

我左手向阿盈借力企返起身。

個故事似係, 阿盈同左轟囝一齊之後仲繼續收兵; Simon追到小雲之後又繼續厹其他女

同啊盈一齊啦 好女嚟

原來沒有 從來都沒有

同意
起碼唔會為朋友dum低人

睇黎小雲放低咗垃圾車

「我行啦車仔，我知你唔係返屋企㗎」企喺到嘅阿盈向我伸出右手。

我左手向阿盈借力企返起身，然後順勢同佢十指緊扣。

劇情唔會咁樣暴走 好癲

其實係真係好女仔

不料阿盈企得不穩 反向我這邊失去平衡 我為免她直直跌在椅上 我先把她拉入懷中 再倒在椅子上 最後成了一幅我坐在椅子上 再抱著阿盈在身前的畫面 我們兩人曖昧地面貼面停下來 她不知因驚慌還是害羞 她的臉在煙花映照下變得通紅

跟住扑埋

樓主毒撚 淨係得自己

之前Lily果段都暴走得好勁la
又上屋企又摸大脾

唔會重色輕友

咁快又十指緊扣

野戰

參考現實改寫

現實係就果日衰11

咁證明你係淫轟

懂得考慮別人感受的人唔會差，唔俾燒豬

加速

迷雲黨係時候轉做迷盈派

主席我堅守

小雲第一

企起身後，阿盈隻右手依然捉住我左手。

唔通呢啲就係之前唔知係邊個同我講嘅借啲意拖住唔放手？？？

我望一望阿盈。

然後阿盈突然又放開咗。

明明阿盈應該係想拖，點解又放返開嘅？

「Sorry啊…… 啱啱拖住咁耐係我唔好……」

「冇嘢……呢啲小事嚟啫……」

「一係我陪你你返去補數啦〜」

話時話，阿盈點會知我唔係返屋企嘅，唔通佢跟蹤我？

「你點知道我唔係返去㗎？」我好奇地問。

「唔話你知，總之我就知啦〜」

吓，我真係諗極都唔明點解阿盈會知喎。

明明我放假去嫲嫲屋企嘅呢件事，應該冇學校同學知㗎喎。

唔通阿盈偷偷地跟蹤我？

都係唔好亂諗喇，愈諗愈恐怖。

「唔好發吽哣啦，我送埋你返去我都要走喇〜」阿盈望住我講。

我同阿盈一直沿住海旁行。

即使已經12點半，但旁邊睇完煙花未散去嘅人依然好多。

「同唔同女朋友仔影張相啊？過嚟啦，最多我免費送一張俾你哋」一個應該係做開幫遊客影相嘅攝影師同我哋講。

「佢同我只係朋友嚟㗎咋……」我尷尬地回應返個攝影師。

「不如影啦，我想有張相留念」阿盈突然開聲講。

「咁我哋影一張啦，麻煩晒〜」

攝影師拎住相機行到後少少嘅位置，再用鏡頭向住我哋嘅方向。

「你哋企埋少少啦，唔好企得咁開先得㗎」攝影師一邊撥手一邊講。

阿盈突然一下繞住我手臂，然後輕輕挨向我嗰邊。

「咁先係㗎嘛〜 準備呀，三，二，一，笑〜」

影完之後，我哋向返攝影師嗰邊行。

「等我一陣啊，張相印緊出嚟」攝影師對我哋兩個講。

「張相影得好靚呀〜〜」攝影師將張相遞俾阿盈。

邊會有人自己讚自己影得靚㗎……

阿盈將張相收到銀包，然後再繞返住我手臂。

新讀者

舊嘅都未出齊

一個星期冇打文 就快冇貨

遲啲又轉返返去

點解車咁on9㗎

如果車仔可以聰明啲

想問下車仔智商有幾高

阿盈突然一下繞住我手臂，然後輕輕挨向我嗰邊。

唔知點解呢一下好有畫面

係 好想要

諗起哩個畫面就想喊
曾幾何時。。。

身同感受

廿仔

犬仔

佢呢家有冇拍緊拖？

第52章 – 盈

「係呢，你哋介唔介意我印多張釘喺嗰邊塊板？」攝影師右手指住旁邊嘅一塊展示板。

「我冇咩所謂，你呢？」阿盈問返我。

「我都ok嘅……」

「真係太好喇，我又可以show多一張靚相俾人睇！！」

條友果然係超級古怪，又讚自己啲相靚。

「咁我哋走先喇，多謝你啊〜」阿盈對個攝影師講。

跟住我同阿盈又沿海旁繼續行，直到碼頭鐘樓停低咗。

「不如我自己返去啦，你可以早啲返屋企休息嘛……」我對阿盈講。

「你唔想我陪你行咩？」阿盈扁起嘴。

好可愛……

「唔係…… 有女仔陪我行我點會唔開心……」

仲要繞住我隻手行。

「乜你同我一齊行得呢樣……」阿盈欲言又止，講到一半又耷低咗頭。

我係咪應該主動啲對阿盈講我對佢嘅感受呢？

可能你哋作為旁觀者，會覺得我對阿盈其實冇咩感覺，但其實身體真係好諴實。

上一次阿盈喺海洋公園叫我扮佢男朋友嘅時候，我隻手都只係伸到佢另一邊手臂，然後再攬住佢。

但係今日6點幾嗰陣，當阿盈挨落我膊頭嘅時候，我係主動攬住佢條腰。

你哋唔好誤會呀，唔係我咸濕仔趁佢瞓咗偷摸佢啊。

更何況今次我都唔係第一次攬阿盈條腰。

話說你哋都知我平日會落細房温書㗎啦，阿盈佢就成日都會入嚟探我，話想睇下我温書温成點。

但實際上呢，佢就係入嚟借我膊頭瞓覺。

咁我哋係點樣開始我哋呢個sleeping partner關係㗎呢？？

又到咗講故事嘅時候喇〜

呢件事呢，就發生喺放假前嘅某個星期六。

世上邊有咁多如果

接近弱智

有經驗？

好懷念

過去嘅事

sleeping 啪ner

Sleeping partner 簡稱SP

車仔 收兵好唔好玩

所以小雲就少咗陪車仔溫書

禾雲集氣區

快啲畀個膠袋人啦

姼車

諗太多

唔好諗錯嘢

收兵係咁樣㗎咩

咁大家都會因為同某啲人熟，而冷落咗一啲原本熟悉嘅人嘅

好快會有

唔一齊嘅話 幾多friend都冇用啦

個個未一齊都同你訓過

屌 可唔可以一齊啊 有無咁白痴啊

唔通等碌木等一世咩
離開 move on 係另一種解脫黎

大學仲等緊

睇到好燥呀 點解仲冇女㗎

3日內車仔仲未冇女我就唔睇

威脅11sir

好似冇用㗎

聯署 譴責 通通無用

搞個對話會就最有用啦

頂

故事內容嚟㗎咋

主線劇情係唔會變

呢句我認同

冇話等緊

唔好啊

劇本喺幾年前已經決定/寫完咗

做show

你好

終於星期五 有返啲時間

應承大家今晚最少出返3篇

前一晚嗰陣，阿盈就如常咁同我傾偈啦。

傾下傾下嘅過程呢，佢就話想約出嚟一齊做嗰個數學閱讀報告。

咁而家嘅我星期六冇嘢再學，咁當然就可以出去做嘢。

做咗唔夠一個鐘，

阿盈：「好攰呀，借個膊頭嚟瞓下得唔得啊？」

我：「你都開到聲啦，唔通我話唔得咩……」

阿盈好似之前咁挨咗落嚟我到，然後合埋眼。

突然，有隻手從後伸過嚟捉住我隻左手，再將我隻手向左拉到去阿盈嘅另一邊腰。

估唔到阿盈居然又咁主動……

老實講，我真係有少少想縮開。

畢竟我哋又唔係男女朋友嘅關係，咁樣攬住佢條腰又真係好似唔係幾好。

但係又諗到，既然阿盈都唔介意，咁我都唔使諗太多啦。

話晒我都係借個膊頭俾人瞓啫，人哋開心咪ok囉。

自此之後，每次阿盈一見到我喺細房温書，就會入嚟借我個膊頭瞓覺。

我都已經分唔到到底係佢做嘢太忙，忙到冇時間休息，定抑或真係有渴睡症……

話時話，其實阿盈真係對我好好，平日喺屋企或者學校有咩唔開心，我都會揾佢傾訴下。

可以話係除咗小雲之外，我喺呢班最熟嘅朋友。

咁當然啦，除咗傾唔開心嘅嘢，我哋平時都會keep住傾閒計。

講下同學啲八卦嘢，又講下老師啲壞話，呢啲嘢就當然少不免啦。

除此之外，阿盈仲會教下我啲世史。

升咗上中三一個學期，開始發現自己係完全唔適合讀文科。

頭嗰次中史同世史測驗差到不得了，差少少就已經唔合格，證明自己真係唔係呢方面嘅材料。

希望有阿盈教一教我，啲世史會進步少少啦。

哎呀，講得有啲遠添。

我哋返返去啱啱嗰個問題，到底應唔應該同阿盈講自己嘅感受呢？

我覺得，其實我對阿盈……

都係唔好再喺心入面諗，直接同阿盈講好似好啲。

都係出一篇先 今晚仲有今日2篇

屌你番聲巴之前又唔見你對小雲講你嘅感受

屌 咪係
擺明鍾意人啦
但係阿盈好正

弱智車勿怪

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

今晚出三篇，姐係岩岩呢篇唔計，非常好

人哋對你付出幾多都冇用 唔鍾意就係唔鍾意

考慮下出多少少 真係好耐冇打文

第53章 – 初戀

「有你陪我一齊行返去，我真係好開心㗎。唔係因為有女仔陪我行所以開心，而係因為陪我行嗰個係你咋......」我細細聲對阿盈講。

「車仔……你凍到傻咗啊……快啲返去休息啦……」阿盈耷低頭講。

唔通係我講得唔夠直接，所以阿盈以為我講笑？

「我今次係認真講㗎」我回應阿盈。

「乜你真係鍾意我咩？」

「我諗，呢種感覺應該係叫鍾意掛……」

「你係咪諗清楚㗎？我唔想你亂咁做決定，到時盞大家唔開心」

唔理喇，我覺得我應該係鍾意㗎喇。

「係，我哋一齊啦，我唔會後悔㗎」我自信地對阿盈講。

阿盈咩都冇講，只係行前幾步抱住咗我，我亦將阿盈抱入懷中。

唔知過咗幾耐，阿盈放低咗喺我背上嘅雙手。

「行啦車仔，就快1點喇。再遲啲走，我返到去就天光喇」

「不如我送你去搭車啦，你呢到返去仲要成個鐘㗎」我對阿盈講。

「但係我想陪你行耐啲喎，話晒今日都第一日一齊，俾我陪下你啦〜」阿盈一邊搖我隻手一邊講。

見到咁樣嘅阿盈，我有得唔聽佢話咩……

係男仔都會心軟啦。

「咁好啦，今次咋〜」我將由就咁拖住嘅手轉成十指緊扣。

阿盈亦用佢嗰隻喺另一邊嘅手，將頸巾嘅另一端繞到我頸上。

由細到大都冇試過同女仔繞埋同一條頸巾，有少少緊張添……

「做咩好似咁驚我啊，你唔企近少少點繞啫」阿盈笑住咁講。

喺行緊返去嘅途中，阿盈問咗我一樣好古怪嘅嘢。

「其實你有冇鍾意過小雲？」阿盈好認真咁問我。

「做咩會咁問嘅？？我只係當小雲係我好朋友咋，同埋佢好似已經有人追？」

「我都只係好奇問下咋。係呢，我諗追佢嗰個應該係Simon？」

「我都覺得係呀，最近小雲都少咗揾我，更何況佢兩個又好似行得好埋咁」我回應。

「我哋兩個夠係行得好埋啦，又唔見你一早應承我〜」阿盈扁起嘴同我講。

又會咁都可以拉埋嚟講嘅……

「咩喎，都唔同情況！！」

「但係你又講唔到邊到唔同喎〜」阿盈講笑咁講。

我用唔滿意嘅眼神皺起眉頭望住阿盈。

「唔好咁樣望住我啦，我都會驚㗎，第一日就咁樣望住我……」

「係呢，你諗住我哋段關係公唔公開俾大家知㗎？」阿盈突然問我。

Um…… 公唔公開有咩分別呢……

「其實拍拖係咪唔可以俾老師知㗎？」我問返阿盈。

「其實係㗎，不過啲老師都懶得捉㗎啦，除非你做啲過好過份嘅事啫〜」

咁好似都幾麻煩喎……

「但係我見阿天同雯雯兩個成日都喺學校拖晒手咁㗎喎」

「你好想喺學校好似而家咁拖住我行咩？」阿盈問我。

「點會唔想……都要可以先至得㗎」

「啱啱先一齊就想咁痴纏，遲啲仲得了嘅〜 不過我唔想喺學校俾你拖喎〜」

吓…… 乜唔係兩個人拍拖就係拖下手關心下對方咁㗎咩。

「點解啊？」我疑惑地問。

「因為〜 我唔想俾你拖囉〜」阿盈笑住咁一下fing甩咗我隻手。

又要一齊又唔可以拖，到底係阿盈咁古怪定所有女仔都係咁古怪㗎。

「咁唔好拖囉，我走㗎喇〜」

「喂呀，咁小氣㗎〜 」阿盈即刻跑前幾步拖返住我。

又話唔拖，女人真係變得快。

「你知㗎啦，我喺學校又要做prefect，又成日要見啲老師又剩，一陣俾啲老師問我呢樣嗰樣，咁就麻煩啦〜」

「當幫下我啦，最多一出學校我就俾你拖喇〜」阿盈嘗試氹返我。

「你話㗎！」

哇屌
爆炸輸出迷雲黨

禾雲
Molamola

名入面有雲呢個字嘅永遠要俾拋棄

小雲仲喺到㗎

去到大學都仲會喺到 唔使驚

關咩事

如果打到嘅話 今晚想出多篇
咁就補返齊所有應該要出嘅文

身體最緊要

我雲呢

小雲喊到仆街

下章會出現

現實就係咁，成日都唔會向你想嘅方向行

睇到我微笑

再各自結新歡 卻暗地拿你去比較現有的 始終偏袒你

有心愛你卻愛不到 抱緊了你卻又未想終老

好事

睇落係想佢開心先同佢拍拖

其實啊盈幾好

小雲：最佳位置

點解盲仔依排咁清醒
係咪病一病個人開竅

盈盈

唔知呢

第54章 – 虛名

一如既往啦，喺聖誕假期後迎接我哋嘅就係第一學期嘅考試。

今次考試不過不失，都考到自己滿意嘅水平。

雖然轉咗過嚟就冇得再拎班第一，

呀！！唔好話第一，係頭十都冇。

其實可以喺呢班拎到中上游嘅名次，我已經覺得好開心㗎喇。

話晒呢到嘅班名次同級名次都唔係差好遠，只係加埋另一班精英班一齊做比較咋嘛。

當中最滿意就緊係數學啦，終於攞到第一次科嘅全級第一喇。

雖然呢啲名銜都只係虛榮嚟，但係真係好激勵到我個奮鬥心，想下學期都繼續努力拎多次科第一。

我諗科第一都算得上係一大進步掛，希望之後都可住keep住拎啦。

諗返之前陳sir對我講嘅嘢，話去到精英班個學習氣氛都唔同晒，真係自自然然就會去温習。

自己體驗過先知一般班同精英班係可以有幾唔同。

仲要好多都係差唔多類型嘅人，唔會話真係好難相處，但起碼唔會有好似以前嗰啲欺凌事件先啦。

「車仔，考成點啊〜」阿盈行咗過嚟問我。

「多得你教我囉，科世史全級第8啊〜」我將張成績表同阿盈交換嚟睇。

「叻仔喎，仲以為你得數學同科學叻㗎添〜」阿盈拎住我將成績表一邊睇一邊笑。

咁睇我㗎……

「咩喎，得2科叻又邊夠入到嚟呢班！！」

我仔細望下阿盈啲成績。

係咪痴線㗎……

全級第三。

英文同世史都全級第一，係科數學就得一百幾名。

又會剩係得一科缺陷咁癲嘅。

遲啲真係要幫下佢先得。

「車仔，陳sir揾你啊〜」阿天喺班房門口叫我。

聽到係陳sir揾，就緊係即刻出去啦。

我諗陳sir揾我嘅原因，應該一係數學，一係改進計劃㗎啫。

「陳sir〜」

「好耐冇見喇車仔，恭喜晒你數學級第一先〜」

我尷尬地掃一掃自己個頭。

終於找返齊啲文

點解咁覺得

係不死老嘢

係咪暗示緊係g來

好女仔

問下咋

唔會有角色變G

信住先

應該會有1/2個女主俾人鬧，到時再算

有排都未寫到，過到中三再算

個中三寫咗好長先一個學期

如果阿盈真係Chloe (品學兼優, OP結緣都match), 後來肯定係發生左d野令大家發覺阿盈其實係有機心, 唔係咁乖乖女。

朝著扑野出發
Btw車仔好波

唔係禾雲就得
就算係都唔割

呢啲就留俾大家估喇

誓死不割係好事嚟

小雲知道左實喊死

咁摸下大脾算啦

重甜plz

奶埋

可能唔會呢

痴線

甜蜜就有

傻咗

「講返正經嘢先，今次揾你係想話你知個缺點已經幫你取消咗喇」陳sir將一張仲熱嘅中二下學期成績表遞俾我。

「你睇下有冇其他問題。如果冇嘅話，喺張form揾返自己個名，然後隔離簽返就得」

我諗應該都冇㗎啦，都係得嗰個位要改啫。

睇一睇張新成績表，優點/缺點嗰欄乜都冇寫，ok啦。

我拎起張form揭咗去第二頁揾返中二嘅改進計劃。

原來Lily同Parco都已經簽咗。

都好耐冇見過佢哋，遲啲叫佢哋食個飯先，話晒都係朋友嚟。

我好快咁簽返個名，再遞返張嘢俾陳sir。

「車仔，今日放學之後再見啦〜」

吓，咩放學之後見，點解我唔知陳sir講緊乜。

係咪我啱啱聽漏咗啲咩呢？

坐返埋位後，我仔細咁諗。

但係我又好似冇聽漏嘢喎。

「叫名嘅幾位同學而家出一出嚟啊，羅巧盈，張轟浩，……」班主任Miss Wong喺老師枱到叫我哋。

我同阿盈，仲有幾個都有被叫名嘅同學行咗出去。

「你哋應該都拎慣㗎喇，不過我都循例講一次啦。今日放學之後記得去禮堂做早會頒獎典禮個綵排啊。去到揾陳sir點名，佢會講詳情俾你哋知㗎喇」

乜又係你啊陳sir……

點解好似咩雜務都係佢做咁嘅？？

又係我哋級嘅訓導主任，又要搞改進計劃，又要負責頒獎典禮綵排，仲有好多好多……

乜學校真係咁缺老師咩。

算喇，作為學生都係唔好理同唔好問咁多。

「車仔，綵排完我想去食糖水丫」阿盈企喺我個位隔離講。

「到時去囉，反正綵排完又冇咩做〜」

「唔准偷偷地綵排完自己放學㗎〜」阿盈輕輕力meet住我塊面講。

「我同你一齊去綵排㗎喎，點會偷偷地走咗啊」

「咁我食飯再過嚟揾你啦」

「今日唔好理佢哋，我哋兩個人自私食啦」阿盈喺我耳邊細細聲講。

阿盈喺我耳邊細細聲講嘢嗰陣，好似喺我耳仔吹緊氣咁。

搞到我成身都起晒雞皮。

「哦，好呀……」

小息嗰陣，小雲無啦啦拎轉頭問我嘢。

小雲今次會唔會問佢有咩比唔上阿盈

甜到漏啦

扯咗未

小雲察覺lu

小雲GG

雲B

好甜啊

紙喺包唔住火㗎

唉

喺班房問咁癲

邊有咁易

都可以做好朋友

可能冇事呢

唔會走咗㗎 仲係同班

轉咗派

擰轉問功課啫

仲有阿盈

第55章 – 綵排

「車仔，你今日放學之後會唔會落去温書丫？」小雲擰轉頭問我。

「我約咗阿盈啊……我哋下次再一齊温啦」我回應佢。

其實我有諗過同小雲講，我已經同阿盈一齊講㗎。

話晒佢都係我喺呢間中學比較熟嘅朋友。

雖然而家已經冇以前咁熟，但起碼都叫做係曾經最熟，或者係好重要嘅人啦。

不過算啦，既然阿盈又話諗住唔刻意講俾大家知，咁咪keep住地下情咁囉，反正我哋雙方又唔介意。

「咁好啦，下次再一齊温〜」

〜放學後〜

「阿盈，我行得喇〜」我行咗去阿盈個位前面等佢。

「你坐喺Choco個位先啦，我要填埋1A班張秩序表一陣交俾陳Sir啊」阿盈一邊寫一邊講。

「咩秩序表嚟㗎？」

「我做prefect守1A班嘛，所以咪要寫返佢哋今日嘅表現，再交上去俾訓導囉」阿盈回應我。

我睇一睇阿盈寫嘅嘢，

小息（一）：秩序良好，大部分同學都能保持安靜

小息（二）：某幾位同學特別嘈吵（1,2,24號），秩序尚可，有待改善

乜寫嗰啲嘢咁行貨……

「你寫得咁求其，陳sir收唔收貨㗎？」我替阿盈覺得擔心。

「得㗎喇，個個寫啲嘢都係咁上下，我都係跟住Sample背要寫乜㗎咋」

原來做領袖生咁鬼輕鬆……

「小雲，你寫完秩序表未啊？我一陣會見到陳sir，幫你交埋丫〜」阿盈擰轉頭同坐喺後面嘅小雲講。

「好呀，唔該晒〜」小雲將秩序表遞俾阿盈。

「幫我去locker拎本英文workbook得唔得啊？」阿盈問我。

「女朋友叫到，點會唔得啊〜」我喺阿盈耳邊細細聲講。

「喂呀，好痕丫〜〜〜」

「乜你都知好痕㗎咩〜」我笑返佢。

然後我除低書包行咗去locker嗰邊。

上咗鎖嘅……

「locker密碼係咩呀？」我嗌過去問阿盈。

「叫得你開，你知嘅〜」

係文啊

聽朝再有

要等聽日喇 呢排存貨唔太夠 冇得加更

又耳仔邊講嘢，又知locker鎖密碼，當小雲弱智

十一蛇琴日出咁多

盲仔

甘巴早晨

有冇見周身痛

個博頭

佢雲要喊了
藏頭詩同暗示原來對弱智唔work
要俾水抽先work

膊

正常嘅 少做劇烈運動係咁

我覺得同阿盈一齊好過同小雲

U on9
禾雲先係最好 係車唔識珍惜

所以我阿識珍惜

咁理論上已經係男女朋友關係 咁樣都正常嘅

不過有啲sad啫

出返之前miss咗嗰啲啫

又唔係俾水抽嘅，係肯直接表白啫

各有各好

我試咗0000呀，1234呀……

都係開唔到。

「你生日啊，咁都估唔到〜」阿盈當住全班面前話我知。

聽完之後好尷尬，邊有人set人哋生日做自己啲密碼㗎。

仲要真係開到……

我拎住本workbook行返去阿盈嗰邊。

「搞錯啊，咁大聲喺全班面前講……」

「乜你都識怕醜㗎咩〜」阿盈一邊講一邊笑我。

「幾好啊〜 俾大家都知你係我男朋友，宣示下主權都幾開心〜〜」

你喜歡就好……

跟住我哋兩個就落咗去禮堂。

打開門，同班嘅另外幾個同學已經早過我哋到咗。

再望下其他人，好多都係我唔識嘅人，但硬係熟口熟面。

「點解好似好多人都熟口熟面咁嘅」我問阿盈。

「咁緊係啦，你而家喺頒獎典禮綵排嘛，平時都係佢哋呢班人拎獎㗎啦。今次你自己都有獎攞啦」阿盈回應我。

「過嚟點名先啦」陳sir對企喺禮堂門口嘅我哋講。

點完名我就同阿盈行去一個角落頭等指示。

行過去嘅途中，竟然撞到Zoe。

都合理嘅，話晒佢都係成績好嗰班。

我對Zoe揮手say咗個hi。

但係佢好似望到我揮手都扮睇唔到。

唔應我都冇計啦，我又冇理由行過去問人做乜唔理我啫。

無謂搞到大家都尷尬。

「乜你都識Zoe㗎咩？又會同佢揮手嘅」阿盈問我。

「我中一嗰陣同過佢同班嘛」

「係喎，我都差啲唔記得添，仲以為佢前兩年都係我嗰班」

睇落Zoe好似好孤獨咁嘅，身邊又冇咩人同佢傾偈。

唔知佢喺呢一年發生過咩事呢？

「係呢，Zoe上年喺你哋嗰班係點㗎？」

「差唔多齊人喇，大家行返過嚟我前面聽我講解下一陣個流程先」陳sir揸住支咪對所有人講。

「我哋都過去先啦，一陣完咗綵排我再話你知啦」阿盈回應返我。

咁不如直接同小雲講你地已經一齊好過la

無啦啦話俾朋友知自己拍緊拖唔係仲尷尬咩

何況阿盈都唔知小雲鍾意車仔

阿盈點會唔知小雲明顯到咁

口講同估到係兩件事嚟

點解車仔醒到估呢啲垃圾密碼

畀水抽work嘅應該係同Lily一齊先啱

正常人撞密碼唔係撞呢啲㗎咩

但係Lily就係知車仔擔屎唔偷食先玩佢

依家唔係陌生人撞密碼呀

條女會唔會叫你撞呢啲密碼呀

第56章 – 過去的時光

完咗綵排我就同阿盈去咗學校附近嘅一間糖水舖。

「做咩一時興起想食糖水嘅？」

「因為覺得同你一齊唔夠sweet，咪揾啲甜嘢滋潤下囉〜」阿盈一邊meet住我塊臉一邊講。

咁嘅理由都有嘅。

「食甜嘢邊到滋潤到㗎……」我無奈地回應。

「咁你覺得要點先滋潤到啊〜」

「我點知你，明明都冇唔sweet」

「你話冇就冇㗎喇咩，明明你都冇做過咩表示」阿盈皺起眉頭質疑我。

「唓，你夠冇啦，仲話我〜」

講開又講，我又好似真係冇為阿盈做過啲咩。

星期六同日我又要去探婆婆同嫲嫲，搞到都冇時間同阿盈出下街。

不過我諗阿盈應該唔會介意掛，因為佢都知我平日weekend忙，應該會體諒我嘅。

「係喎，你啱啱係咪想問Zoe啲嘢？」

「係啊，講唔講得㗎？如果係秘密嘅話，可以唔講都得㗎喎」我對阿盈講。

「有得咩秘密啫，更何況係我嘅秘密都可以話俾你知啦〜」

「你想知咩方面先」阿盈問我。

「盡量講多啲啦〜〜」

「你有乜理由叫自己女朋友講其他女仔嘅事俾你知㗎」阿盈扁起嘴問我。

又係喎，咁樣好似有啲唔係幾好。

「Sorry……」

「你係咪對人有不軌企圖啊？」阿盈追問我。

「我真係冇㗎，你唔好嬲啦…… 只係曾經同Zoe都叫熟過一排，所以先想知啫」

「玩下你咋嘛，你想知我咪講囉，我似咁易就呷醋嘅人咩？」阿盈喺枱底踩一踩我隻腳。

點止似會呷醋，直頭係真係會呷醋添啦……

我當然冇講出嚟俾阿盈聽啦，想俾人打死咩。

不過循例都要講句反話和應下嘅。

「唔係…… 邊似會呷醋呢……」

「假到死！！咁我由佢轉入我哋嗰班開始講起啦〜」

笑死

zoe 被bully

點解會咁覺得

又要支線故仔聽喇

我都覺喎 唔係咩

「咁佢一開始轉入我哋班嘅時候，就當然係一個人都唔識啦。然後其他人又識咗已經成年，咁佢融入唔至我哋都好正常嘅」

「但係我同小雲轉咗入你哋班都融入到你哋喎」我回應阿盈。

「點同呢，而家有差唔多三分一同學都係由其他班轉入嚟，咁大家當然都會friendly好多，同想識下新朋友啦。再加上你原本就識阿天，如果唔係邊會同我哋熟到」

「都啱嘅…… 咁跟住呢？」

「跟住我諗應該就係佢鍾意咗Simon啦。咁嗰排佢兩個就行得好埋嘅，最後有冇真係一齊過我就唔清楚喇，總之就係行得好埋啦」

「跟住Simon又係衰嘅，明明唔鍾意人，但又成日陪住人哋，搞到Zoe誤會之後仲同佢表白」

「人哋同佢表白完，佢仲要周圍同人講，搞到有半班都知咩事，鬼死咁尷尬」

估唔到Simon真係衰人嚟，唔知小雲同佢如果真係一齊嘅話會點呢。

「不過Simon之後都知衰嘅，係咁叫我哋幫手解決，所以咪開咗我哋嗰個group囉。但係都太遲啦，我哋鬼識搞咩，之後咪唯有屈佢對某個女仔有興趣囉」

原來背後有啲咁嘅原因。

「Simon其實有個讀緊小學嘅細佬嘅，咁屋企好自然就會叫哥哥幫手湊啦。平日佢都係同細佬食完早餐，送埋細佬返小學先再到自己返學嘅」

「所以我哋從來都約唔到佢一齊食早餐㗎，你而家明點解啦」

乜背後原來有咁多事發生咗。

「哦，咁其實佢都唔係咁衰啫……」我回應。

「如果佢真係咁衰嘅，我哋都唔會仲同佢咁friend啦。不過Zoe又真係慘嘅，之後搞到一班對Simon有興趣嘅女喺到圍埋笑佢同玩佢」

「原來喺精英班都有發生啲咁嘅事㗎？」

「點會冇，啲勾心鬥角比你想像中仲多，只係大家唔會好似啲差班咁郁手啫」

間接交代下重要角色啫

Simon與你有段情

Zoe
明明溝弱智車話咁易

原來老咗都係一樣咁on9

Zoe同車仔經歷幾似

就算嘥文跟你有段情 我也為你高興

精英班啲人際關係真係難搞過普通班好多倍

真 唔埋堆就係咁先

啫係講緊我嗰陣嘅事啫……

我諗阿盈都唔知我經歷過嗰啲嘢。

唔同阿盈講啦，又唔係咩開心事，而且都已經過咗咁耐。

「做咩唔出聲啊？你以前都俾人蝦過？」阿盈擔心地問。

乜我咁易就俾人睇穿㗎咩。

「哦…… 冇咩嘅，諗返以前少少事啫」

阿盈行咗過嚟攬住我。

再細細聲同我講

「冇事㗎……」

同呢一刻嘅內心相比，係前所未有嘅温暖。

「我冇嘢啊……」

「你咁嘅樣都話冇嘢，講笑咩」

「俾你攬完冇事喇，你繼續講故事啦」我望住阿盈笑一笑。

「咁我繼續講㗎喇〜」

「咁啱啱講到Zoe就俾班女仔蝦啦。喺跟住嘅幾個月，全班都係冇乜幾多人理佢，得佢個隔離位同佢做咗朋友。坐佢隔離個女仔原本就係嗰種冇乜朋友，又好難相處嘅人，所以佢兩個可以熟到都係好事嚟嘅」

「嗰陣佢嘅成績亦因為呢件事所以跌咗少少，不過都仲有頭五，我都幾佩服佢咁都仲有心情温書」

原來嗰陣就係因為咁，所以先成績差咗。

「見佢而家都好似冇事啦，今個學期都拎到級第二」我對阿盈講。

「都係嘅，但睇落佢都好似都冇乜人理咁。雖然我同佢唔係好熟啫，但都想佢有好朋友陪佢嘅，可能係出於同情心掛」

「嗰陣見到班女仔有意無意咁杯葛佢，但我又乜都冇做，諗返都有啲漸愧」

唉，不過我都明。

又會有幾多人肯為一個同自己唔熟嘅人挺身而出呢，所以都冇得怪阿盈。

「冇咩嘅，我覺得時間耐咗就自自然然會冇事㗎喇〜」我回應。

「嗯，都係嘅。估唔到你都有經歷咁多嘢」

「過咗去啦都，而家咁樣咪開開心心〜」

「見到你識笑返就知你應該冇事喇」阿盈meet一meet我塊臉。

其實同Zoe一直都係純友誼

揾到有個明自己嘅人 未嘗唔係一件好事

十一蛇早

啲人諗嘢複雜好多

都生存到嘅 難啲囉

阿盈行咗過嚟攬住我。再細細聲同我講「冇事㗎……」同呢一刻嘅內心相比，係前所未有嘅温暖。

好甜啊

比人攬咩感覺

今日呢到停更 紙言照常每日更新

第57章 – 聊天室

當晚返到屋企，我收到嚟自小雲嘅message。

小雲：「Hello〜 你得唔得閒傾下偈啊？」

唔知小雲咁夜揾我咩事呢？

我：「我ok啊，做咩咁夜都揾我嘅？」

小雲：「冇咩嘅，好似好耐冇同你傾過偈，想揾下你啫」

我：「近排都冇咩特別嘢忙啫，學期都係啱啱開始」

小雲：「咁又係，我近排都係冇咩搞。恭喜返你拎咗科第一先啦！！」

我：「都係好彩啫」

小雲：「咁你冇返咁上下努力都唔會拎到嘅」

唔知點解，我硬係覺很今次同小雲傾偈好似好奇怪。

應該話係好生硬？

唔知仲以為我哋啱啱識咗冇耐。

唯有我揾啲話題同小雲傾下啦。

我：「係呢，你諗住下年揀咩科啊？」

小雲：「我諗我應該會揀中國文學同中史啊。因為我對嗰啲理科又冇乜興趣，而且成績又一般」

呢個決定都幾合乎小雲嘅常態嘅。

小雲本身就係啲鍾意寫好多字嘅人，所以呢啲文科就啱晒佢啦。

我：「都好啊，揾到自己有興趣嘅科嚟讀，但係學校要揀3科喎，淨低嗰科你未諗揀咩？」

雖然我都係淨係諗到2科想讀，不過都照問下啦。

小雲：「淨低嗰科我未諗到啊。咁你呢，有冇邊啲科係特別有興趣？」

我：「我覺得自己對科學嗰啲都算係有興趣嘅，所以諗住揀物理同化學囉」

小雲：「唔揀埋生物嘅？」

我：「唔啦，雖然呢科個成績唔差，都叫做拎到個全級頭十，但始終覺得唔啱自己讀囉」

小雲：「點解啊？都係背啲嘢再答下題目啫，感覺唔難㗎喎」

我：「你都唔係唔知㗎啦，我本身就唔係幾鍾意背書，再加上我又冇興趣去讀人呀動物呀，嗰啲咁嘅構造」

小雲：「咁睇嚟你都揾到自己嘅興趣啦。我諗你應該都會揀埋M1/M2嗰啲數學掛」

小雲：「話晒都科第一喎你，你都讀唔到嘅話，都冇乜邊個可以讀到啦，最多到時唔啱咪drop囉」

小雲講嘅嘢都有道理嘅，到時唔鍾意咪drop囉。

我：「其實我真係冇諗住揀嗰啲M1/M2，一係我遲啲去揾陳sir傾下囉，咁樣好似好啲」

小雲：「係呢，你係咪已經同阿盈一齊咗喇？」

竟然會單刀直入咁突然問呢樣嘢，唔太似小雲平時嘅作風喎……

我窒咗一窒，然後回應。

我：「係啊…… 你又會知嘅？」

突然，我收到Lily揾我嘅通知。

應該唔係咩緊要嘢掛，都係一陣先覆啦。

小雲跟住好快就覆返我。

小雲；「點會唔知，你哋今日喺班房咁明顯」

小雲：「恭喜晒你哋啊〜」

我：「你咁講搞到我好尷尬…… 我又點會知阿盈會咁㗎啫……」

小雲：「一齊咗幾耐呀？收收埋埋又唔話俾大家知」

我：「我都冇特登唔講…… 你唔覺特登揾人講話同阿盈一齊咗會好奇怪㗎咩？」

小雲：「咁你都啱嘅〜 不過你哋兩個都係我好朋友，我見到你哋一齊咗，我都會開心㗎〜」

唔知點解呢句好似有啲奇怪，好似特登強調某啲嘢咁。

算喇，都係唔好諗太多。

我：「你都唔好話俾其他人知住啊，阿盈佢好似話唔想喺學校咁公開」

小雲：「你哋咁都叫唔公開咩XD 今日應該已經令到全班都知啦，仲話唔公開」

又好似係喎，今日阿盈咁鬼張揚……

小雲：「好啦，夜喇。我瞓先喇，聽日喺學校再見啦〜」

我：「早抖〜」

跟住我就攤咗上床休息。

一攤上床，就醒起啱啱Lily揾過我。

唉，今日已經好攰，聽日早會仲要上台拎獎。

我都係早啲休息算，聽日再睇下Lily揾我係咩事啦。

今晚唔得閒 一次過出晒今日2篇

一禁入黎就有文

小雲收完線之後應該喊到收唔到聲

隔住個芒都feel到陣醋味

好痛啊
lily應該係通水

爆喊雲

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

小雲喊緊喇

嗚嗚。。。

愁雲慘霧

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭900咋

而家都準備出文

應該已經過咗最鍾意嘅時候？

現實唔係我哋可以控制

唔會嘅

冇啲咁嘅事

痴咗線

11sir 放飯？

第58章 – 早會反思

今日一返到學校就要去早會嗰個頒獎典禮。

為咗唔好遲到，所以我都比平時早咗15分鐘返去。

原本諗住同阿盈一齊返去㗎，但打電話俾阿盈嗰陣，佢話佢可能會遲到，所以叫我自己返咗先。

返到去嘅時候，我見仲有啲時間，就去咗課室放低袋。

點知Choco同Anson一齊行咗過嚟。

「一陣Lunch Time一唔一齊去食飯啊？」Anson問我。

我心諗平時都係一齊食㗎啦，做咩突然之間要行過嚟問呢？

「得啊，做咩呀？」

「記得叫埋阿盈嚟喎〜」

「我哋4個人一齊食啊」Choco補充。

又會無啦啦4個一齊食飯，一定有啲古怪。

唔通佢哋已經知道我同阿盈一齊咗，但係佢哋冇理由會估到㗎喎。

我除咗小雲之外都冇同過其他人講啦。

「哦，咁我一陣叫埋阿盈啦。我落去準備早會先，一陣再傾」

講完呢句我就離開咗課室。

行落禮堂嘅時候我一直諗，到底點解佢哋會知道㗎呢？

我諗應該佢哋都係尋日喺課室睇到我同阿盈啲互動？

但係佢兩個係一放學就會即刻走，然後一齊去做運動㗎喎。

呀！！

真係諗極都唔明。

可能係阿盈同佢兩個私底下講咗啫。

冇事嘅。

入到禮堂，原來阿盈都已經到咗。

「車仔，我幫你點咗名㗎喇，你直接排隊啦」阿盈喺台前對我講。

我加快腳步向阿盈嗰邊行，再揾返自己個位置排返入隊。

過咗10分鐘，啲同學漸漸由課室行咗嚟禮堂。

望住禮堂嘅人逐漸變多，開始有啲驚驚地。

原本綵排嘅時候都冇咩驚，但係望住啲人愈嚟愈多都咪話唔恐怖。

終於都到咗正式開始早會嘅時間。

「歡迎大家嚟到今個學期嘅頒獎……」

時間真係過得好快，10分鐘都冇就已經頒晒中一同中二嘅獎。

一諗到好快就會到自己上台，又有少少心跳加速。

望住Zoe，望住阿盈，佢哋一個接一個上台好似完全唔緊張咁，真係好佩服。

你都係放飯？

係 食緊 kfc

食緊意粉

隻g好撚臭

依家唔扮唔係11sir啦咩

臭你又奶

奶咩 我係食的 唔係奶

小雲暗戀左車仔到大學?

咁臭你又食

被迫

咩被逼

唔知呢 至少仲係friend

「跟住落嚟頒發嘅係中三級數學科……」

我聽到司儀嘅呢句說話，就開始由舞台旁邊嘅樓梯慢慢行上去。

迎接我嘅係企喺台中間嘅校長。

佢露出一個好虛偽嘅笑容望住我，望到都覺得嘔心。

我跟住尋日綵排教嘅指示，一行到上台首先鞠躬，跟住握手，細聲講聲多謝，再向台下鞠躬。

原來喺台上嘅感覺係咁樣。

做出一連串生硬嘅動作後，只係想盡快行返落台下面。

望住台下一大班人為自己拍手掌，心入面都不禁有啲沾沾自喜。

又諗返自己前兩年原來就係喺台下拍手嘅人，但就對呢啲頒獎典禮冇乜印象。

我諗我自己當時嘅心態，應該都只係想快啲完咗個典禮，然後快啲返課室休息。

作為一個喺台下旁觀嘅人，理得台上面嗰個係邊個咩。

又唔係自己攞獎，好似俾人罰嚟拍手咁。

所以如果你問我，我會覺得呢啲頒獎典禮都幾無謂。

話就話係為咗表揚啲考得好嘅同學，但事實上台上嘅同學又未必係好享受，台下嘅同學更只係嚟做一部拍手機器。

老實講，照我所見喺台上拎獎嘅人，十有八九都已經係常客，佢哋都只係當個典禮係例行公事。

落返台下，阿盈已經喺後台嘅位置等緊我。

「第一次上台拎獎覺得點呀？緊唔緊張呢？」阿盈笑住咁問。

啱啱嘅感受都係收喺心入面啦，冇必要樣樣嘢都講出嚟啫。

「點會唔緊張呀，要喺台上面對咁多人喎……」我若無其事咁講。

「係喎，啱啱Choco同Anson叫我哋4個人一齊食飯喎，你ok㗎嘛？」

「點會唔得，有你一齊食我就ok啦〜〜」

「點會唔得，有你一齊食我就ok啦〜〜」

中出埋佢

冇拎電腦返屋企 冇文

尋日嗰篇可以上紙言睇住先
#1 有link

比狗拎咗

做乜姐你

派下膠

冇文

冇電腦
紙言都冇得更

去學校拎返

紙言更咗～
呢度～

留守連登

樓主你擺咗紙言就唔更新呢度

11sir避開我哋

11sir離棄我地

係咪可以走去紙言睇啦

終於返咗 所以今日有新文了

好快有

我會更呢到呀 只係有時唔記得

冇啊

呢到都有

第59章 – 強硬

〜午飯時段〜

我一落堂就行咗過去揾阿盈，等埋佢哋三個執好嘢就行得。

Anson：「你哋有冇咩想食呀？如果冇就我揀啦」

我：「我哋冇所謂呀，你兩個決定啦」

「咁去我哋兩個上次食嗰間啦，行喇」

喺行去餐廳嘅途中，我哋都係2個2個咁行。

Anson同Choco帶頭所以就行喺前面。

我同阿盈就跟喺佢哋後面。

即使到咗餐廳坐低，我哋都係用咁樣各自1 pair嘅方法坐。

「我諗你都知點解我哋會約你哋出嚟㗎啦？」Choco對坐喺對面嘅我哋講。

阿盈喺呢個時候撞一撞我手臂，示意已經俾人發現咗我哋之間嘅關係。

既然阿盈都撞我手臂，咁唯有我答啦。

「因為想同我哋食飯？」我回應Choco。

旁邊嘅阿盈即刻踩一踩我。

然後忍唔住出聲，

「你哋係咪知我哋一齊咗喇？」

估唔到阿盈反而係忍唔住出聲先。

「你哋終於肯認喇咩？」Anson對我哋兩個講。

到底佢哋有啲陰謀呢，要特登約我哋食飯出嚟講。

「不嬲都冇唔肯講，只係你哋冇問啫」阿盈回應。

而家個情境其實都幾僵，好似雙方各不相讓咁，但又唔係真係鬧緊交。

我已經唔知點處理呢個情況，都係交埋俾阿盈處理啦，畢竟佢處理呢啲嘢嘅經驗都總算多過我。

「有咩陰謀啊你兩個，一次過講埋啦」阿盈單手托頭再望住佢哋兩個。

阿盈一出聲，就好似即刻搶返主導權，突然調返轉審問佢兩個咁。

果然係平時傾開嘢嘅人，到呢啲時候都硬係有種氣勢喺到。

不過我真係好少見咁樣嘅阿盈。

「唔使咁惡嘅…… 好好地傾咪得……」Choco好似有少少驚。

「係囉係囉……」我幫佢哋兩個求情。

跟住我伸手攬一攬阿盈條腰。

「見係車仔同你哋求情，我放過你哋啊，不過都要講清楚係咩事」

跟住Anson首先開口。

「咁我哋知道你哋兩個一齊咗，諗住同你哋食餐飯確認下啫」

我覺得應該唔止咁少嘢嘅，一定仲有啲嘢未講。

「唔想再好似擠牙膏咁叫一句講一句喇，快啲一次過講埋佢然後開開心心食飯啦」

阿盈再次出聲……

我就當然繼續乜都唔講啦。

「冇咩…… 只係想睇下你兩個幾時得閒，再4個人一齊約出嚟出下街啫〜」

搞咗咁耐佢哋終於肯講自己嘅目的。

「一早講嘛，咁咪和平好多囉」

阿盈終於變返正常嘅樣。

「你幾時得閒啊？」阿盈挨住我膊頭問我。

「星期六/日囉，只要早啲約嘅話我都應該ok嘅」

「咁你哋呢？」阿盈問佢哋兩個。

「我哋兩個就幾時都得啦，平日都冇咩做嘅〜」

「係囉」Anson和應Choco。

「咁你哋兩個揀活動啦」阿盈對佢哋講。

「做運動好唔好？」Choco提議。

發現佢哋兩個除咗做運動就係做運動，都冇其他興趣嘅。

短短一分鐘我已經想像到佢哋平日嘅相處係有幾咁苦悶。

其實可能係唔悶嘅，只係我對做運動冇咩興趣啫。

「車仔你得唔得啊？」阿盈問我。

睇怕阿盈都係知道我對運動冇咩興趣，所以先會咁樣特登問我。

講真嗰句，我又冇話對做運動特別抗拒嘅，但只係唔會想刻意去做囉。

除咗游水。

所以都係大家開心就好啦。

「我緊係冇問題啦，運動健將嚟㗎我！！」

「我同你同班第三年都未見過你玩陸運會啲嘢喎，咁都叫運動健將啊？」Choco恥笑我咁講。

「你因住我跑得快過你啊〜」我回應。

「呢句我又真係唔信你喎，話晒人哋Choco都係校隊，要出去幫學校比賽㗎喎，你邊到夠跑呀〜」

連阿盈都笑我……

「到時跑下咪知囉〜 我就支持我女朋友嘅」Anson回應

「我就唔支持我男朋友嘅。喂，啲嘢食凍喇，食嘢先啦〜」

嚟緊7日會有啲忙 希望隔日會有完整一章

車仔好橙

等你

第60章 – 合唱團

放咗學之後，我同阿天照平時咁落去合唱團練習。

入到去音樂室，我照舊行去Lily隔離嘅位置。

個人都未坐低，Lily就已經開聲問我嘢，

「做咩尋日唔覆我啊？」

係喎，尋日Lily揾過我，但係因為我懶得起身所以就冇覆到。

「尋日我好早瞓咗喇，咩事揾我啊？」

「諗住問你參唔參加上星期講嗰個啫，一陣就要報名喇嘛」Lily回應我。

死，唔記得咗諗呢樣嘢添。

話說上星期練習完嗰陣，

「大家留一留低先，我有少少嘢要同大家宣佈」負責老師對我哋所有人講。

唔知係咩事呢，平時明明一練完佢就會一支箭咁衝返落教員室執袋走，總之有咩都係聽日再傾。

今日竟然會一反常態，叫我哋留低？

唔通我哋終於有比賽參加？

「你估係咩事呢？」坐喺旁邊嘅Lily問我。

「唔知喎，可能係有比賽玩下？」

「點會丫，佢咁多年嚟都話報唔到名，我懷疑根本就係佢懶得幫我哋報名」Lily講完嘆一嘆氣。

話說我都入咗呢個合唱團第3年，但係就一次比賽都冇出過去，真係唔知一直練埋練埋啲歌係為乜。

每年嘅唯一一次“出動”，就係喺個中六嘅畢業典禮到做領唱。

仲要只係帶全場一齊開始唱聖詩，啫係字同音完全唔夾嗰啲教會歌。

我一直都覺得聖詩讚美下神同上帝呢啲行為都係好事嚟嘅，不過啲歌就可以作得好聽啲咁啫。

「今年呢，就係我哋學校嘅創校40週年，所以將會有一個表演活動。而學校就想我哋喺嗰日唱下歌，為呢個校慶增添一啲色彩」

到底唱歌可以增添咩色彩呢？

我就真係諗極都唔明喇。

「咁今次呢個校慶表演呢，就唔係所有人都要參加嘅，總之有興趣嘅人就嚟同我報名啦

「咁今日就係咁多喇，最遲要喺下星期嘅練習前要俾到答覆我」

「冇咩問題咁我走先喇，下星期見〜」

然後就一支箭咁離開咗音樂室。

結果隔咗一個禮拜，我已經將件事忘記得一乾二淨，喺過去7日連諗都冇諗過呢件事。

「如果係有興趣參加校慶表演嘅，麻煩出嚟寫返個名俾我預個人數」 負責老師對我哋所有人講。

我望一望阿天。

阿天又望返住我，用好似求我出去報名嘅眼神望住我。

我向阿天側一側頭再反白眼，表示我呢刻嘅無奈。

「我諗我應該會參加啊」我對Lily講。

「咁我出去幫你寫埋名啦〜」

「好啊〜 唔該〜」

阿天會咁嘅樣望住我，係因為無論我哋幾多人參加，佢都一定要留低練琴。

啫係就算我哋冇朋友陪佢一齊放學留低，佢都要同一班完全唔熟嘅合唱團團員一齊做額外練習。

咁我就好有義氣嘅，既然阿天都咁嘅樣望住我，我都唔好意思唔報名啦。

「原來都有唔少人報名喎〜」Lily行返嚟之後同我講。

「咁緊係啦，去表演一次就可以拎一個優點喎，大家仲唔仆到咁去咩」我回應。

「我就唔希罕呢啲嘢嘅，儲埋儲埋啲優點又唔見得有咩用」

「咁你又會走去做Prefect嘅？冇著數㗎喎」我問Lily。

「你又知我有做Prefect嘅？」Lily反問我。

其實我都係某次偶然偷睇到阿盈張秩序紙，上面咁啱有寫住Lily個名我先知㗎咋。

唔好誤會呀，我絕對唔係特登去留意佢！！

「你理得我點知，總之我就知啦」

「唓，懶係神秘咁。我都係有興趣先做咋嘛，平日又冇咩搞，所以咪諗住貢獻下學校囉」

「大家保持安靜喇！！唔該司琴〜」

琴聲跟住響起，大家亦自動自覺收聲，開始今日嘅練習。

小雲正式退場

小雲會戰勝歸來

雲黨主席表示不滿

喂 有文未

成日更完紙言唔擺上嚟

11sir比校長帶走咗

掛住11sir

面見

第61章 – 四人約會（上）

「約今個星期日好唔好呀？」Anson喺Facebook問我。

「好啊，咁我話返俾阿盈聽今個星期日㗎喇喎」

我㩒落同阿盈嘅聊天室。

原來我啱啱睇完唔記得咗覆。

「Anson佢哋話約今個星期日啊，你係咪得閒㗎？」

一㩒完句嘢出去，阿盈就即刻上線。

「我得啊 XD 你而家有咩做啊？」

「我喺屋企都冇咩可以做啦，都係温下書啫」

「咁我唔阻你做嘢喇，我都温下書先〜」

唉，點解今年咁多測驗㗎。

上咗中三之後好似就一直要温書咁，都未有得點休息過。

〜星期六夜晚〜

「聽日一齊食早餐先再去揾佢哋好唔好啊？」阿盈喺Facebook問我。

講開又講，原來都已經好耐冇同過阿盈一齊食早餐。

因為平時返學都會想休息多啲，所以一起身就去刷牙洗臉，然後咬住個包再拎盒維他奶就衝出門口。

係有時如果阿盈一早約咗我話食早餐嘅，我先至會早15分鐘起身。

不過其實好多時都係喺學校小賣部買盒嘢飲，跟住坐低傾下計就算。

「好啊，咁我哋喺茶餐廳嗰到等？」

「我聽朝去你屋企樓下啦，你喺屋企等我電話就得」

真係好，又可以瞓耐啲先起身。

「又會突然咁好嘅？」

「你想暗示啲咩啫，明明我不嬲都係咁好」

「冇啊，我不嬲都話你好好〜〜」

「咁我聽日9:30去到你樓下啦，到時再打俾你」

〜星期日〜

鈴〜 鈴〜

攤喺床上嘅我拎起書枱部電話。

「喂？」

「你把聲… 你啱啱起身呀？」阿盈問我。

死喇，點解啱啱會聽唔到鬧鐘響㗎呢？

過咗去嘅嘢都係唔好諗返轉頭，諗嚟都冇意思。

「你俾多10分鐘我，我好快落得嚟㗎喇！！」

「慢慢啦，我都係啱啱出門口咋嘛〜 」阿盈回應。

「又話到樓下先打俾我……」

「打俾你都係想睇下你起身未啫〜 你知你㗎啦，成日唔到最後一分鐘都唔肯起身嘅」

雖然又好似真係……

「唔阻你梳洗喇，一陣你搞掂就落嚟啦，我喺樓下個花園到等你」

講多兩句之後我哋就收咗線。

跟住我以最快嘅速度刷牙洗臉，然後搭𨋢落樓下揾阿盈。

落到樓下花園，行咗個圈都未見阿盈嘅身影。

於是我坐咗喺個小公園嘅韆鞦等阿盈。

過咗兩三分鐘，阿盈就嚟到。

「咁快落咗嚟嘅你」阿盈一行到過嚟就拖住我隻手。

「想見你咪快啲落嚟囉〜」

「又亂講嘢，想食咩呀？」阿盈問我。

食咩好呢？

成日都要諗呢啲問題，真係好麻煩。

「去返平時間茶餐廳啦，唔想諗喇〜」

「咁行啦〜」

食完嘢嘅時候都已經差唔多11點，我哋就出發去體育館揾Anson同Choco佢哋。

「原來個體育館喺你屋企附近，早知我過嚟呢邊同你食早餐啦」我對阿盈講。

「你覺得如果我約你嚟呢邊，你會準時到咩……」阿盈無奈地回應。

雖然阿盈咁講真係好衰，但佢講嘅的確係事實。

同朋友約會遲到我就真係好少嘅，但成日都食唔到早餐就係真嘅。

如果約喺呢到等，我諗我嚟到嘅時候應該就已經得返10分鐘食早餐。

「咁你又冇講錯嘅……」

「我打俾佢哋睇下佢哋兩個到未先」阿盈對我講。

「我哋去嗰邊長櫈坐低先啦」

行緊去坐嘅時候，阿盈個電話響起。

「我哋都啱啱到咗體育館喇」阿盈回應。

「咁我哋上嚟2樓啦，2分鐘到」

然後阿盈就收咗線。

「上去2樓啦我哋，佢兩個原來早過我哋到，已經攞咗場喇」

我拖住阿盈向樓梯嗰邊行。

「行後面啦，後面有𨋢搭上去，一出就係個場喇〜」阿盈對我講。

車仔搭完𨋢未啊

部𨋢唔知飛咗去邊

10/10

終於追到啦, 一次過睇曬得好正

樓豬

1000/10

Im

追文

今晚/聽日開始會漸漸keep返每日有文

11sir 係咪出卷搞到好忙

我估忙住貼身教導學生妹

仲有好多嘢

第62章 – 四人約會（下）

有嚟開果然係唔同啲……

對於從來都唔嚟做運動嘅我，真係完全唔熟路。

甚至連呢到原來有𨋢搭我都唔知……

上到球場嗰層，一出𨋢就已經望到Anson同Choco。

「又幾快喎你哋〜」Anson對我哋講。

「唔通人哋會好似你咁成日遲到？」Choco望一望Anson然後講。

「開波啦，咁多嘢講」阿盈攞起咗地下嘅羽毛球拍打向對面。

見到個波飛緊過對面場，我即刻執起地下嘅另一支球拍準備還撃。

話咁快就已經打咗2個鐘，又係時候要交場。

「呼，好攰啊」我自言自語。

「你打咗唔係好多下咋喎〜」Anson聽到之後回應我。

「體諒下人哋真係咁難咩？」Choco出聲。

「唔係……」

「唔好鬧交啦，有咩好嘈啫，係車仔少做運動咋嘛」阿盈跟住挨咗落我到。

「唔好挨啦……咁多汗……」

「你唔鍾意丫？」阿盈扁起個嘴同我雙眼對望。

「點會喎〜」我伸出雙手大力攬返住阿盈。

「喂呀〜〜」

「好心你兩個就唔好咁痴纏啦，公眾地方嚟㗎……」Choco講完嘆一嘆氣。

「你理得我哋啫〜」阿盈繞住我手臂講。

「唉，服咗你哋……」

「上面好似有緩跑徑，不如上去睇下囉？」Choco問我哋。

唔係嘛……竟然仲要去跑步……

羽毛球我都叫做曾經小學係校隊，所以打到幾下。

覺得我係校隊好似好勁咁？

但其實我都係識正正常常咁搓下波㗎咋。

你哋都唔係唔知㗎啦，小學嗰啲校隊都係流流地，類似興趣班咁㗎啫。

不過都起碼叫做係應付到嘅運動。

跑步呢家嘢，我就真係搞唔掂喇。

平時好日都唔行下，唔好話跑啦，連急步行都就快喘晒氣。

拖住我嘅阿盈見到我面有難色，於是代我出聲。

阿盈：「車仔唔想跑啊，我哋上去休息啦」

Choco：「咁渣㗎〜」

阿盈：「你哋想跑咪自己跑囉，我哋坐低等你哋都冇所謂」

Choco：「咁又唔好，難得約到齊4個人出嚟。不如上去緩跑徑旁邊啲長櫈坐低抖下傾下偈啦」

跟住我哋就上咗去最頂嗰層。

一出𨋢就已經望到條緩跑徑。

原來而家已經發展到會有得喺冷氣環境入面跑步，我仲以為一定要喺公園或者運動場嗰啲添。

「坐嗰邊啦〜」Anson指住落地玻璃嗰邊講。

我哋4個一字排開咁坐喺長櫈，面向街外。

「車仔，你估下我屋企係邊座？」阿盈問我。

係喎，唔講都唔記得，呢到可以望到阿盈住嗰個屋苑。

「係咪橙色嗰楝啊？」

「嗰邊楝楝都橙色㗎啦，玩嘢咩」阿盈meet一meet我。

「唔係啊，我話嗰楝啊」我指一指嗰個方向。

「唉，我都唔係住嗰邊，叫你接我就死緊啦」

「我點知喎……平時都唔會入嚟呢邊嘅我」

「唔理呀，你要自己行熟佢，然後遲啲嚟屋企樓下接我啊」阿盈側一側頭挨住我。

唔係嘛……

呢個任務對我嚟講真係有啲難度……

「盡量啦……」

「冇得盡量呀〜 係一定要〜」

「好啦好啦……」

結果成個晏晝就坐咗喺到傾閒偈。

雖然除咗傾偈之外就乜都冇做過，但係可以有個weekend咁樣休息下都幾舒服。

希望之後都可以有多啲呢啲休息嘅日子啦。

走嘅時候我送阿盈返屋企。

「唔知係咪我錯覺，Anson同Choco嘅關係好似冇以前咁好嘅？」我問阿盈。

我覺得佢哋又唔係分咗手面阻阻咁嘅，但硬係好似有啲唔夾咁啫。

「乖，唔好問咁多啦，你要知嘅時候就會知㗎喇。」阿盈摸一摸我個頭。

「我上去喇，星期一見啦〜」

「咁好啦……」我回應。

唔知到底係咩事呢？？？

有文推一推先

推一推

11sir

嘩 終於有文

第63章 – 校慶（上）

「搞咩咁攰呀？尋晚同條女大戰完三百回合？」Lily奸笑住咁問我。

「咪亂諗嘢啦你，係尋晚……」

「尋晚？？？明㗎喇～」Lily開聲截斷咗我講緊嗰句嘢。

明咩啊……而家係我唔明喎……

「我想話我温書咋…… 呢排咁多測驗同功課，平日喺學校以外邊有時間見阿盈喎」

「得喇得喇，唔使掩飾～」

唉，冇佢咁好氣，都係唔同佢拗。

「要開聲喇，仲講」我回應Lily。

練習完咗之後，我留咗喺音樂室等埋阿天先一齊走。

而Lily就喺我隔離執緊嘢。

「聽日你返幾點啊？一唔一齊食早餐？」Lily執執下嘢問我。

因為聽日校慶嘅日子其實係學校假期嚟，咁一般學生就唔使返學嘅。

而學校就會好似開放日咁俾街外人入嚟，校友嗰啲都可以返嚟懷緬下過去。

「都得嘅，聽日第一場個表演係10:30？」

「係啊，不過我哋9點就要返到嚟開聲同準備喇，不如8點半食啦」Lily回應我。

「阿天，我哋聽日食早餐，你一唔一齊啊？」我問仲執緊琴嘅阿天。

「喂，好呀，幾點？」

「八點半你ok？」

「好呀好呀」

「咁我哋三個人食啦」我對Lily講。

「嗯，咁我走先喇，聽日見啦～」

Lily同我哋揮一揮手就離開音樂室走咗。

跟住我行咗去鋼琴附近嘅位置等阿天。

「我就抹完㗎喇，俾多幾分鐘我！！」阿天一望到我行咗過嚟就同我講。

可能阿天見到我行過嚟，以為我係催緊佢。

「我冇催你啊，慢慢啦。都係得我同你一齊走咋嘛，阿盈同雯雯又唔喺到」我回應。

「係喎，佢兩個話唔知我哋練幾耐所以一早走咗」

「咪係囉，唔使急啦所以」

過咗幾分鐘，我同阿天就一齊離開學校。

行緊去西鐵站途中，我問阿天知唔知Choco同Anson佢哋嘅事。

「你有冇聽講過Choco同Anson佢哋嘅事啊？」

「估唔到連你都知喎……」阿天細細聲講。

「唉，我講少少俾你聽啦……」

「咁嗰陣呢……」

聽完阿天講，我都唔係太明點解會發生啲咁嘅事。

既然一齊得，又點會嫌呢樣嗰樣呢？？

你哋想知啊？

我唔想講俾你哋聽住喎，哈哈～

～校慶當日～

我照原定時間去到茶餐廳。

過咗冇耐阿天同Lily都陸續嚟到。

「你哋兩個咁早到嘅？」Lily都未坐低就同我哋講。

「係你遲到囉，住咁近都遲……」我回應。

「咁我諗住你哋會遲少少到㗎嘛～」Lily掃一掃佢把長頭髮。

「你就遲到…… 嗌嘢食啦，再唔食就真係遲喇」

食完嘢我哋就即刻趕返學校。

入到音樂室，發現其他人比我哋更早已經返到嚟準備。

「我過去準備先喇，你哋兩個慢慢傾」阿天對我哋兩個講。

「你嘅～」Lily將今日個Schedule遞俾我。

「唔該～」

望一望個時序表，原來我哋一陣係去禮堂個典禮幫手先，然後先再定時定候做幾次表演。

「各位同學，我哋而家做埋最後嘅練習喇～」

「唔該司琴～」

練咗30分鐘左右，我哋就出發行去禮堂。

「你緊唔緊張呀？」我問Lily。

「有咩緊張…… 我一個人喺台上面跳舞咪仲驚，呢啲表演濕濕碎啦」

咁我都認同嘅，一個人喺台上仲要跳嚟跳去一定驚過而家成碌木咁企喺到。

「我以前小學都有合唱團表演過啦，點會驚喎」我假裝冷靜地回應。

因為以前小學通常都係學校啲活動表演，而唔係喺咁多外人面前表演。

所以我都係有啲緊張。

Lily忽然捉起我隻手攤開。

「驚到出晒手汗，咁都仲話自己冇嘢」Lily捉住我隻手講。

我即刻縮一縮。

點解可以有女仔咁唔介意同異性身體接觸，真係諗唔明啊……

有文

循例要摸下大脾係時候

「搞咩冇文呀？尋晚同條女大戰完三百回合？」

淫底Lily

新讀者留名

做咩

夜啲有文（應該）

要肯定 唔要應該

樓主係咪有睇斗轉星移嘅故仔？我突然見到你寫壹芊靈壹

第64章 – 校慶（下）

「做咩借啲意捉住我隻手啫你」我問Lily。

「諗多咗喇你，邊有人想捉住你隻手」

Lily一下將我隻手fing開。

「掂嗰幾下都臉紅，邊有咁易尷尬呀」Lily一邊笑一邊講。

「我邊有咁易臉紅，唔好亂屈我」

「都費事同你講，入禮堂就靜啲啦」

我哋去到禮堂就直入咗後台，要等到夠鐘嘅時候先出去台前。

「大家絕對唔需要緊張呀，一陣輕鬆啲，照練習咁就得㗎喇」 指揮對我哋所有人講。

其實真係冇乜人係覺得緊張囉，睇見個個上一秒都仲係有講有笑咁。

我諗，我都應該係在場數一數二有少少覺得緊張嘅人。

「雖然我哋冇對街外人表演嘅經驗，但都絕對唔會影響我哋發揮㗎……」

指揮繼續講一大堆廢話，而大家都只係各有各傾偈，冇乜人理佢講緊乜。

「你覺唔覺個指揮先係最緊張嗰個人？平時學校表演嗰陣都唔見佢咁多嘢講嘅」Lily問我。

「我都覺，真係好少見佢一次過講咁耐嘢」

「大家準備返上台嗰三排，第三排最側邊嗰個帶頭，之後第二排跟住。我哋一陣會一條隊咁出去……」

講咗咁耐廢話，終於講啲有用嘅嘢。

「咁我哋而家出去喇，大家跟住我行」

雖然話就話唔驚，但去到俾人望住嚟行上台階嗰下，都硬係有少少唔自然。

終於企咗上台。

我諗今次都係我最後一次嘅合唱團表演喇。

唱歌我覺得係開心嘅，但呢間中學嘅合唱團真係太頹廢。

所以過咗呢個合唱團嘅“三年之約”，我應該都唔會再玩喇。

唯有好好享受埋最後一次嘅表演啦。

當大家都企好之後，指揮向阿天點一點頭，鋼琴聲奏起。

「…… Let the weak say I am strong ……」

「…… Let the poor say I am rich ……」

「看 血在流反映愛沒保留……」

呢到已經係當中比較好聽嘅兩首，其他嗰啲真係唔係太唔啱音，所以就算啦。

完咗表演，我哋就落咗去下面啲攤位。

「過去睇下有咩玩啦，唔好淨係企喺到～」Lily興奮地同我講。

我都冇諗過淨係企喺到，唔通齋企等到下一場表演咩……

「呢個啱你喎，計數遊戲～」

係合廿四，啫係用啤牌抽4個數字，然後要計到24出嚟嘅遊戲。

但係我對呢個遊戲完全冇興趣，望下就好。

「冇興趣呀，睇其他嘢啦……」

喺數學攤位嘅旁邊，係一個有關通電嘅科學實驗。

好似係想人試下將正負極插落唔同嘅水，睇下插落邊啲水，粒燈膽先會光啲。

再跟住嘅隔離，仲有其他嘅科學實驗，但係我都冇咩興趣行過去玩。

「不如過去拎份爆谷丫～」Lily叫我。

都好，反正其他嘢我都冇咩興趣玩。

啲爆谷……

好難食。

免費嘢果然冇好嘢。

呢段時間只係得我同Lily兩個一齊行咋，因為阿天要過咗第二節先至唔使彈琴，先至可以落嚟陪我哋。

「差唔多夠鐘喇，上去準備啦」

跟住嘅時間都冇咩特別，只係變咗三個人一齊行多次啲攤位。

其實學校間唔中有呢啲日子俾學生休息下都幾開心，叫做可以抽離一下嗰啲忙碌嘅校園生活。

六點左右，我哋就離開咗學校。

Lily因為住喺學校附近，所以一出門口就行另一邊走咗。

而我同阿天就向西鐵站嗰邊行。

一開電話就收到兩個信息。

一個係嚟自阿盈嘅，咁呢個就當然啦。

而另一個，竟然係Anson俾我嘅信息。

唔知有咩事呢，Anson竟然會揾我。

我諗應該都係問功課㗎啫。

「我呢，有啲同Choco嘅嘢想揾你傾下同問下你意見，如果你得閒就覆我啦」

唔係掛，唔通佢哋要分手？

「做咩事呀？睇完電話個樣咁呆滯嘅」旁邊嘅阿天問我。

「冇咩事呀，行啦～」

我諗我都係一陣返到屋企先再覆Anson啦。

聽日有啲忙，未必會有文

有啊 好好睇

樓主個故好好睇
喚起我呢啲老嘢嘅青春回憶
中學真係好懷念！

樓主，我想問嗰故事嘅進度係點樣？去到一半未？

好假

就快一半

B 伊雲

Hi豬仔

嘩 閘位前輩都有睇故
想講我好佩服你 好多嘢都係向你學習㗎我

十一蛇仲記唔記得廿仔

我呢？

豬仔呢

11sir好耐冇傾偈

請問這裡還有沒有人與我聽薯聲？

做老師真係忙

記得大家㗎 不過學期中真係開始忙

第65章 – 相處模式

返到屋企，我就即刻覆返Anson。

「咩事啊？你哋之間相處得唔開心？」

「車仔，出嚟食飯喇」媽媽叫我。

我諗Anson應該冇咁快覆嘅，出去食完個飯返嚟再算。

「爸爸呢？唔使等埋佢？」我問喺廚房入面嘅媽媽。

「佢今晚話約咗朋友食飯，所以得我哋兩個自己食咋」

咁啫係又會俾媽媽係咁問我平時喺學校點啦。

一如所料，由食飯嗰刻開始，

媽媽就已經問「今日喺學校點呀？開唔開心呀？」

一路答就一路覺得唔耐煩，只係想靜靜地食完餐飯返入房。

去到就快食完嘅時候，媽媽叫我坐喺到傾多陣先返房。

都開口叫到，唔通我照行返房咩……

點知佢問我有關讀書嘅嘢。

可能你會問我，讀書啫有咩特別啊？

同一個中學生傾偈，話題都離唔開玩同讀書㗎啦。

其實咁講又冇錯嘅。

但今日唔同嘅係，媽媽認真同我傾揀科嘅事。

因為其實自從升咗中三之後，媽媽都已經好少理我讀書讀成點，亦唔會再催我讀書。

媽媽對我學業嘅了解就變咗只剩返每年兩次嘅家長日。

我覺得咁樣就有好有唔好啦，因為我都唔係幾想屋企人知道喺學校嘅我到底係點。

媽：「你好似就快要考試喇喎，考試我就唔擔心你喇，知道你會自動波温好。但係咪就快要揀科喇？」

聽到媽媽問呢個問題我都唔意外，因為近排身邊都多同學開始討論緊呢樣嘢。

我：「係啊，不過決定㗎好喇我。除咗上次講嗰啲我應該會揀埋額外嗰科數學，而剩低嗰科我就未決定好」

話說前排我有揾陳sir了解過額外嗰科數學。

唔問都唔知，原來而家分咗做兩科，分別係叫做M1同M2。

M1就係有關統計多啲嘅，而M2就係偏向純數抽象啲嘅。

陳sir就話呢，最主要嘅分別就係我想唔想睇一大串英文字。

咁我就緊係話唔想啦，之後佢就話M2應該啱我多啲。

我覺得陳sir識咗我咁耐，應該唔會呃我掛……

媽媽：「讀咁多科，你下年要努力喇」

我：「應該冇事嘅，都係8科啫」

唔知點解會讀8科咁多？

咁係因為除咗基本嘅中英數通，同呢科額外數學之外呢，仲要揀多3科選修科。

都真係咪話唔辛苦。

跟住再同媽媽傾咗個幾鐘，但係我都冇講到而家有同女仔拍緊拖嘅事。

可能係因為我本身就習慣唔會同父母分享呢啲嘢啦，所以同佢哋傾偈都只係會講啲喺學校嘅表面嘢。

同媽媽傾完之後我就行返入房。

好耐都未試過同媽媽傾咁耐偈，感覺好似喺到同一個好耐冇見嘅親戚傾緊偈咁，冇乜媽媽嘅感覺。

硬係覺得同媽媽嘅相處方式好似邊到怪怪地咁，愈諗就愈奇怪。

我帶住呢個疑問上網查下點同屋企人相處。

發現上網啲咩與家人相處嘅技巧都係吹水居多，好多都係叫我哋要多溝通同多聆聽。

但諗呢啲技巧嘅人，就根本就冇諗過當父母同子女之間已經好少溝通嘅時候，連傾多兩句計都會好尷尬，更加唔好話要進一步了解。

算喇，睇嚟上網啲嘢都係冇乜用，真係睇完就算。

係喎，啱啱食飯前覆咗Anson，唔知佢覆返我未呢？

我拎起放喺床邊嘅電話。

原來Anson覆咗我喇喎，不過都係應咗阿盈先啦～

盈：「今日校慶點啊？有冇咩得意嘢 XD」

我：「好悶呀，啲攤位遊戲又唔好玩，個免費爆谷又難食。如果我係街外人入到嚟我哋學校參觀，我一定會好失望囉」

覆完阿盈我就㩒咗入同Anson嘅對話。

Anson：「我諗你都知……

我諗你都知 一篇唔夠喉

要weekend先有時間咋

此用戶曾經存在

第66章 – 離離合合

Anson:「我諗你都知我同Choco有少少唔開心嘅事發生咗㗎啦，咁係因為我覺得佢好似我阿媽咁，成日管我呢樣嗰樣」

「好辛苦呀！！」

老實講，阿媽係點我就唔知嘅，但應該就係覺得Choco好煩？

我：「點解你會覺得佢好煩先，明明你哋之前相處都好好地㗎？」

Anson：「一開始嗰陣都冇嘢㗎，係前排開始佢就成日都問我喺邊，又問我做緊乜」

我：「咁好平常啫，唔係關心你又點會問你啊？」

Anson：「你唔明㗎喇，佢係真係好似個阿媽咁，我做乜佢都話唔俾嘅」

我：「有冇啲例子講嚟聽下啊？」

Anson：「例如我同佢食飯啦，我叫杯凍嘢佢都會話我，但係佢自己又飲喎，邊有咁樣雙重標準㗎」

好彩阿盈唔係咁啫……

我：「你有冇試過同返Choco講你嘅感受呀？」

Anson：「講鬼咩…… 我一同佢講話我唔滿意，佢就話平時佢都忍咗我好多嘢，反而而家我就連呢少少嘢都忍唔到」

我：「你平時做咗咩衰嘢呀？搞到Choco對你都好似咁不滿咁嘅？」

Anson：「佢講嚟講去，咪又係我平時約咗佢但係遲咗到，又唔送佢返屋企嗰啲，好小事啫」

咁呢啲係真係你唔啱喎…… 約咗人哋仲遲到……

我就當然冇咁樣應佢啦，話晒人哋都嚟揾我傾訴，我仲邊好意思話佢。

我：「唉，好心你就改下啲壞習慣啦，搞到成日激嬲人哋」

Anson：「你估真係咁易話改就改咩，都已經因為呢啲事鬧咗交好多次，開始覺得好攰想分手，唉」

分手？？？

唔係搞到咁大件事嘛？？？

我：「再堅持下啦，可能再傾下就冇事呢？」

Anson：「唉，好啦好啦，咁我睇下考完個試有冇時間先再決定啦」

唔係Anson講我都醒唔起，原來過多半個月就考試，睇嚟呢排都要開始勤力啲先得喇……

跟住我哋再傾咗陣就瞓覺。

第二日返到學校，我有特别留意下Choco對Anson嘅反應。

作為一個旁觀者去睇嘅話，會見到佢兩個同平日冇乜分別，都係成日都出雙入對。

咁又係嘅，佢哋又唔係鬧好大交，只係相處之間有一啲小暗湧，唔知幾時先會有啲嘢觸發到，然後爆出嚟。

到底兩個人相處，係要將所有嘢都坦誠講出嚟，定抑或係要收收埋埋，為咗令對方開心同避免鬧交呢？

如果你問而家嘅我，就緊係會答你要趁啲事未惡化之前去解決啦。

如果唔係，去到鬧大交先一次過講，就會變得一發不可收拾。

而最後就只有逼於無奈地分開呢個選擇。

不過，以前嘅我又邊有咁識諗呢，唉……

哎喲，好似講得遠咗，都係返返去中三嗰陣先啦，之後嘅事之後再講！

雖然Choco同Anson依然都係成日一齊出出入入，但如果留心睇下，就會發現佢哋嘅舉動已經再冇以前咁親密，好似有一層無形嘅隔膜喺中間。

唔通佢哋最後都係要分開？

唉，講咗咁耐呢啲唔開心嘅事，我哋講返啲開心嘢啦～

話說上個禮拜，小雲終於同Simon一齊咗喇～

點解我會知道呢？

係因為有個星期六，我同阿盈約咗一齊食早餐之後温書。

點知食食下嘢嗰陣，小雲同Simon兩個人拖住咁行咗入嚟。

佢哋一行入嚟嗰下，我哋4個都嚇親，即刻打咗個突。

跟住係Simon首先出聲，

Simon：「又會咁啱撞到你哋嘅，哈哈」

我同小雲對望笑一笑。

阿盈：「你哋都鬼馬喇，一齊咗都唔講聲俾我哋知」

Simon：「我哋坐低一齊食嘢你介唔介意先？」

阿盈：「坐啦！」

跟住我同小雲成個早餐都冇乜出聲，留返俾Simon同阿盈兩個人傾偈，靜靜地坐喺旁邊聽佢哋講嘢。

見到小雲可以同鍾意嘅人一齊，我都替佢覺得開心㗎，話晒都係曾經嘅好朋友嘛～

Sad end味

simon係狗公嚟

禾雲

不再抱著 未等於不想
你我在這分鐘
說過無緣再見
下秒鐘再湊巧碰上

即使一起 貌合卻又神離
分隔兩地 日夜掛著愁眉
再各自結新歡
卻暗地拿你去比較現有的
始終偏袒你

十一蛇以前會一個一個咁覆㗎

11sir g持

應該忙緊一個一個咁覆學生妹嘅來信

雲豬無啦無啦

完了吧如無意外

第67章 – 試後攤位

今年考試都係同以往嘅差唔多，冇話特別努力或者點。

雖然今次嘅成績係會影響揀科同分班，但始終都係覺得保持平常心咁去考試先係最好。

起碼唔使怕會因為緊張或者其他原因影響咗表現嘛。

完咗考試迎接我哋嘅又係一堆沉悶嘅試後活動，維持住返一日放兩日嘅生活。

就喺前排，我同Anson做咗好朋友，可能係因為佢同Choco散咗之後要揾人傾訴啦。

係啊，佢哋最後都係散咗。

冇計啦，咁細個又點會識得互相之間磨合。

遇到一啲唔鍾意嘅事，或者難關嘅時候，都淨係識逃避㗎啫。

所以除咗冷戰，咪分手囉……

其實我到而家都唔明點解Anson會揾我傾佢同Choco嘅事㗎。

可能係因為我同佢冇咁熟，可以順便當識多個朋友掛。

Anson每晚同我傾嘅內容，都不外乎同Choco分咗手覺得好舒服啦，又或者係有時會因為分咗手而有啲突發性嘅唔開心要人開解下咁。

我又唔介意聽佢講佢啲事嘅，咁我平日夜晚除咗温書都冇咩做㗎啦。

咁而家又冇書温，咪當同朋友傾計解下悶囉。

話說呢，Anson就係社職員嚟嘅。

所以佢喺試後活動入面嘅其中一日，要負責做helper搞啲社際攤位俾人玩。

咁嗰日我哋就全校都要返學，而阿盈就因為prefect嗰邊要去幫手維持秩序，所以就得返我自己一個喺學校遊盪。

前一晚嗰陣，Anson叫我得閒冇嘢做嘅話可以落禮堂啲攤位到揾佢吹下水同玩下嗰到啲遊戲。

咁我就當然會去啦，唔通留喺啲班房同啲唔識嘅人玩一日Board Game咩……

喺班主任一開始話自由活動後，我就落咗去禮堂揾Anson。

「咁快落嚟嘅，唔去同啲中一捉下棋？」Anson一邊笑一邊問我。

「玩嘢咩，同啲中一捉棋…… 與其同佢哋捉棋，我不如嚟涼下冷氣好過啦」

「哈哈，咁玩唔玩下我呢到個攤位啊？話晒我哋都係同一個社，支持下啦～」

「好…… 你都開到聲叫我玩，我實玩㗎喎～」

我哋個社嘅攤位係類似一個障礙賽咁嘅嘢，入面有啲繩網啊，又有啲小遊戲玩嘅。

不過問心嗰句，其實啲攤位都幾無聊，好似設計俾小朋友玩咁。

其他幾個社啲攤位就仲衰，有啲係波波池啦，有啲就係普通擲波仔遊戲。

呢啲咁嘅嘢都仲要逼人返學校玩，真係當人小學生咩……

我嚟攤位呢邊休息嘅原因，都只係好過留喺班房捉棋咁解，但其實就兩樣都咁無聊。

幾經辛苦，終於捱到1點半放學。

跟住我哋兩個揾埋阿盈就一齊去食飯。

唔好以為我喺成個上晝都淨係痴住Anson啊，有啲時候我都有行開過啲攤位去探下阿盈㗎。

因為我前一日唔記得問阿盈係守邊班，搞到我差唔多行晒咁多層先至揾到阿盈喺邊。

揾到阿盈之後，我就行咗入嗰到班房。

「做咩咁好嚟探我啊，今朝先食完早餐，咁快就掛住我嗱？」阿盈一望到我就笑住咁問。

「乜嚟揾你都要原因㗎咩～～」

「唓，講你就叻。Anson冇係咁捉住你傾偈咩，咁得閒走上嚟」

「點會冇，不過佢一聽到我話嚟揾你，佢仲點敢阻住我啫～」我回應。

「唔好講到我好似好衰咁先得㗎……」

跟住我同阿盈傾多幾句就落返去禮堂，因為都費事阻住佢做嘢。

食飯嗰陣，我同阿盈分享啱啱啲攤位有幾咁好玩。

「好彩我唔使玩啫，真係估唔到會咁悶喎」阿盈驚訝地講。

乜你上兩年冇玩過㗎咩…… 點解好似今日先知道咁嘅……

「原來再過兩日就派卷，有少少緊張添～」阿盈又突然講。

「係喎，我都有啲驚添……」

「你兩個扮咩驚啫，都攞硬頭30名㗎啦你哋～～」Anson回應我哋兩個。

「講到好似你唔係咁！！」阿盈回應佢。

乜真係咁易頭30名咩……

成績呢啲嘢真係話唔埋㗎囉……

點知啲人會唔會因為揀科而勤力咗讀書喎……

有文推

有文都冇乜人嘅

出得太慢

喺度

文

感動

11sir呢

Tell me where did you go 風聲都不可細聽

十一蛇 我好掛住你

11sir聽日罷工啊

已經沉底

雙11都唔上水

尾

已

Sorry各位，呢排香港好多事，樓主份工因而多咗好多事處理

Christmas會再繼續個故，對唔住大家

豬等你

唔緊要 實等你

報個平安
11sir

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

出現了

好掛住你呀

11

性誕快到了 唔知今年平安夜平唔平安呢

同gpmate過性誕

同學生妹

Why not both

咁耐冇寫文俾大家，真係唔好意思啊。

難得係12月25號，緊係要講返句

聖誕快樂

為咗令大家對個故有返少少印象，所以我喺到講返少少入面嘅人物同有關嘅事啦。

故事發展到中三下學期放暑假前嘅半個月，故事嘅一班主角準備面對人生嘅第一個重要轉捩點，就係要揀科。

呢件事將會決定佢哋未來嘅路大約會點，未必係成世人都依照呢條路去走，但至少喺未來3年都係會向住呢個方向前進。

（下面按返第一次出現嘅時序排）
車仔：故事第一身主角
Zoe：初中同班，現在甚少聯絡
小雲：曾經對車仔有意思，幾個月前同咗Simon一齊
Choco：初中同上面三位同班，Anson前女友
陳sir：初中數學老師，訓導主任
阿天：車仔好朋友，同雯雯為情侶關係
雯雯：同班同學
Anson：同班同學，因和Choco分手一事而與車仔成為好友
阿盈：同班同學，車仔女朋友
Simon：同班同學，俾人感覺係會玩弄感情
Lily：因改進計劃與車仔成為朋友
Parco：因改進計劃與車仔相識

第68章 – 初中的最後抉擇

要嚟嘅始終都會嚟，終於到咗派卷嘅日子。

老實講我又真係唔太驚會考得唔好嘅，話晒都已成定局。

唔通我而家驚完又會改變咗個分數咩，講到尾咪又係喺到自己嚇自己。

「兩日冇見，有冇掛住我啊～～」阿盈一入班房就行咗過嚟揾我。

就算冇掛住都扮有啦，想死咩……

「點會冇，不知幾掛住你」我講完之後瞇起成塊臉向住阿盈。

「算你啦！」阿盈一邊講一邊meet我塊臉。

「乜晨早流流又見到你兩個喺到痴纏呀」阿天拖住雯雯一齊行入課室。

「點都好過你哋啦，仲好意思話我哋喎」阿盈回應。

「點啊，坐住咗我個位，肯讓返俾我未？」啱啱入課室嘅Simon問，而企喺佢隔離嘅係小雲。

睇到小雲同Simon一齊都好似好開心咁嘅樣，睇嚟我擔心Simon嘅嘢都係有啲多餘。

「俾囉俾囉，坐一陣都唔得，真係孤寒……」阿盈回應完就行返去自己個位。

跟住嘅時間，其他同學都陸陸續續返咗嚟課室，大家俾出嚟嘅感覺好似比前兩日嘅佢哋多咗一份認真。

大家唔好誤會呀，我講嘅認真唔係佢哋個個都死老竇咁嘅樣，只係會傾多咗啲學業上嘅嘢啫。

過咗冇耐，班主任Miss Wong就拎住一大疊嘢入咗嚟。

Miss Wong：「相信大家都知我哋中三嘅派卷方式就有少少唔同嘅，會係由班主任將所有嘅試卷派晒俾大家先。然後覺得有問題或者改錯嘅位，就要喺今日內去揾返嗰科嘅老師改分數……」

其實我都唔明點解會咁古怪，可能係因為學校想留啲時間俾我哋決定揀咩科掛，所以先至唔分幾日去派卷。

望住手上嘅卷，啲分數都係意料之內，睇嚟都唔會揀唔到自己想要嘅科㗎喇，應該安全嘅。

「睇到你個樣同個表情，就知你應該考得唔差啦」Anson擰轉頭同我講。

「都係嘅，你呢，考成點呀？」我問返佢。

「我冇咩特別啦，都係同平時差唔多」

「你睇下嗰邊，佢哋有啲睇完個成績就伏咗喺枱面，睇嚟唔多掂喎……」Anson細細聲同我講。

唉，其實我覺得只要係真係夠勤力嘅，要拎個合格都唔係冇可能。

不過，就真係要好有決心囉，仲要唔係臨考前一個月先勤力，真係要長期浸下浸下咁累積返嚟。

可惜啦，我科中文到而家都係冇乜心機放時間落去。

不過呢啲嘢就係咁，成績愈差就愈冇動力去温，愈唔温就成績愈差，結果就變咗個惡性循環。

Miss Wong：「大家集中返嚟外面先。而家放喺我枱面嘅呢，係你哋每一科嘅分紙。你哋一陣出到嚟就每疊拎一張，然後再喺Choco張枱拎埋張揀科嘅Preference表。我就唔嗌名喇，而家你哋順住班號出嚟拎啦。」

又到咗呢啲好似行刑咁嘅排隊，每次望住都會覺得好唔舒服。

雖然唔係好鍾意呢種行刑式排隊，但係都冇得揀啦，唔通唔出去咩。

其實呢一張張嘅分紙都冇咩好睇，只係列晒我哋每一科嘅平時分同考試嘅分數出嚟，依然對我哋嘅揀科都係冇乜幫助，因為我哋都係唔知我哋嘅全級總排名係點。

都係今晚返去再認真諗下先再填張嘢啦。

喺我執緊嘢準備走嘅時候，Anson擰轉頭好似有嘢想同我講咁。

「一唔一齊放學啊？反正我哋都係同一條路」Anson問我。

「一齊啦，我行得㗎喇～」我回應。

行到出黑板前面，阿盈叫一叫停我。

「車仔，你放學喇？」阿盈問。

「係呀，我啱啱應承咗同Anson一齊走」

「嗯，咁好啦，我一陣都自己返去」阿盈帶點失望地回應。

「咁我哋行先喇，Byebye～」

都未夠十二點就出

終於有文啦 hi 11sir

第69章 – 選好了

當晚返到屋企，我好似平時咁沖涼食飯，然後就返咗入房。

但係我冇同媽媽講話今日喺學校派卷嘅事，所以佢都冇特別問啲咩。

直到媽媽行入我間房掃地，先見到我枱面有張選科表。

「乜你要選科喇，啱啱唔同我哋講嘅？」媽媽拎住張選科表問我。

媽媽個語氣又冇好惡嘅，只係見到張嘢先好奇問一問我啫。

「上次咪已經傾過囉，咁我諗住都冇咩特別啦，個成績又同平時差唔多咁」我回應。

「咩呀，你上次唔係話差一科未諗好㗎咩？」

我諗一諗之後回應。

「哦，我諗我應該會揀Bio，好似都係啲科學嘢啱我多啲」

「咁好啦，我都唔阻你休息喇」

估唔到一兩句說話就可以打發咗媽媽走，仲以為要傾成個幾兩個鐘添。

過咗一陣，突然電話響起，原來係阿盈打俾我。

「衰人，自己放學都算，仲要成晚都唔揾我！！」

阿盈一打嚟就講呢句，搞到我都有啲不知所措。

「Sorry……」

「傻仔，冇嬲你喇。想打嚟問下你啲科點揀咋～」

又係同媽媽同一個問題，好煩呀，點解個個都講呢樣嘢。

「我應該會揀E班呀，啫係M2嗰班。跟住咪Phy Chem Bio囉～」我將呢個已經答過無數次嘅答案機械式咁講出嚟。

「喂呀，我打嚟係想問下你會唔會同我一齊揀地理呀，反正你又唔係咁想揀Bio，然後Geog成績又唔差」阿盈嘗試說服我。

呢科我又冇諗過喎……

「都唔係唔得嘅，可以試下」

「唔好勉強呀，我都係提議下咋，你冇興趣可以唔使理我㗎」

「唔係，只係我冇諗過會咁樣揀啫，兩個理科配一個文科」

跟住阿盈就成功說服咗我同佢揀同一科。

可能你哋會心諗，邊有咁易說服到理科人揀文科呀？？？

嗱，咁我又覺得唔係嘅～

本身我就對Bio冇乜興趣啦，所以其實自己都唔係好想揀，但只係出於佢都係理科，先想1 Set三件咁揀齊佢，費事諗咁多啫。

如果除咗Bio之外，成績好嘅科就有地理同世史我係覺得比較有趣嘅。

不過，我一聽到歷史呢個字，就硬係覺得好悶，而且好似同自己大纜都扯唔埋。

相反，地理就好似仲有啲可能。

因為自己本身都對大自然嗰啲嘢有啲興趣，咩樹林啊，火山啊，呢啲我都有興趣嘅。

「係喎，我有冇話你知我哋會揀咩班呀？」阿盈問我。

你冇講我點會知啫……

「冇啊，不過你地應該都唔會入數學嗰2班㗎啦？」

「唔係啊，阿天同Simon應該會同你一樣揀E班讀M2，然後小雲話唔想讀M1/M2所以入C班，淨低嘅我哋都會去D班讀M1」

我聽完嘅第一個反應…… 唔係掛，我有冇聽錯……

「真係估唔到喎…… 你哋又會一齊去讀M1嘅……」我驚訝地回應。

「係咪唔俾先，我哋數學都未差到咁啫～」

「唔係咁嘅意思……我只係嚇親啫……」

「Ahhhhh……好開心啊，你竟然肯陪我去揀同一科～」

阿盈講完之後補多句。

「好啦，唔阻你休息喇，過兩日家長日見啦～」

同阿盈收線後，我行咗去書枱前坐低，將份form填好埋佢，準備喺家長日嗰陣交返學校。

填完張嘢我又攤返上床，個腦一路喺到諗：

「唔知下年大家唔同咗班會點呢？」

「唔知仲有冇機會傾偈呢？」

「唔知我同阿盈仲會keep到幾耐呢？」

唉，都係唔好諗咁多，呢啲嘢都係順其自然啦。

11蛇

Lm 11Sir 番黎啦

11sir要放長假先出到文？

第70章 – 改選

今年家長日就真係無畏無懼，話晒都拎到個數學全級第一，再加上其他成績又唔太差，仲要中文及格。

所以話呢，冇做錯嘢又點會怕要去面對呢啲日子呢。

唉，事實又點會咁美好……

就算你冇嘢做得唔好啊，都可以屈到有！！

話說今日就好似平時家長日咁同媽媽一齊返學校。

原本都冇咩嘅，點知一返到去就撞到上年話我有社交障礙嗰個班主任喎。

咁我同媽媽就冇理由面對面見到佢都唔打招呼啫，所以就行咗過去say個hi啦。

咁就死喇……

條友竟然話我平日喺學校少咗落間細房温書，掛住同中三識嗰啲新朋友玩，荒廢學業。

心諗……

佢哋成班都成績唔差啦，群埋佢哋到又有咩問題喎……

最大鑊係咩呢，係我今次冇講到今個學期啲成績俾媽媽知呀！！

因為而家媽媽已經信任我會自己温書，所以都好少理我勤唔勤力。

不過好彩解釋完一輪，媽媽都係選擇信我，因為我同佢講咗句：「一陣睇成績表咪知囉，而家講乜都冇用，做嘢講證據㗎嘛！！」

真係差啲水洗都唔清，無啦啦返學都要俾人屈。

上到三樓，門口竟然冇人等，我同媽媽就即刻入咗去。

Miss Wong都係同平時一樣咁好笑容，可惜嘅係下年又會換人，冇得再由咁好嘅老師做我哋班主任。

「媽媽同張轟浩～ 麻煩坐低等一等我先，我去一去洗手間」

喺等緊嘅途中，我偷睇Miss Wong枱面張「貓紙」，諗住睇下自己個名次。

喺掃緊落去揾自己個名嘅時候，旁邊有把熟悉嘅聲音。

「你哋好啊，呢份係張同學嘅成績表，你哋可以拎嚟睇住先」

唔怪得啦，原來係阿盈……

仲要特登扮到好似同我唔熟咁，都唔知搞乜鬼。

Miss Wong：「唔好意思呀，要你哋坐喺到等」

媽媽：「邊會唔好意思呢，Miss見咗成朝家長都辛苦，明嘅」

Miss Wong一返嚟，我先醒起我仲未睇我個名次。

不過見媽媽揸住咗份嘢又冇鬧我，應該冇事啦～

Miss Wong：「咁我講一講成績方面先，張轟浩佢考得唔錯嘅。雖然全班得12，但全級都已經喺頭20㗎喇，咁數理方面就……」

「咁操行方面都冇咩問題嘅，張轟浩班朋友都係勤力讀書嗰批，好多都係全班頭10入面嘅……」

唔係嘛…… 佢哋個個唔聲唔聲咁，又喺到秘密練兵。

「張轟浩記唔記得帶埋張選科表返嚟交呢？」

「有啊有啊，等一陣」

我由袋入面將張選科表拎出嚟。

Miss Wong 一望完，都窒咗一窒。

窒咗一窒嘅原因應該都係因為我將Bio揀咗做Geog啦。

「呢個組合都幾有趣喎，估唔到你對地理呢一科會有興趣」 Miss Wong笑一笑咁講。

媽媽聽完呢句，個樣又係呆咗一呆。

「哦，因為我對Bio真係冇乜興趣，所以就冇揀到囉」我將呢句喺腦內預演過幾十次嘅答案講出嚟。

「唔緊要嘅，我都係巡例睇一睇有冇填好，學校會支持同學仔嘅所有選擇㗎」

其實講得呢句都已經唔係特別支持啦，不過Miss Wong冇再追問或者叫我改選擇就冇乜所謂啦。

離開咗學校，媽媽問返我啱啱改選嗰件事。

而我只係講咗句：「書係我自己讀，你俾我自己揀有興趣嘅嘢啦，一科半科啫，到時唔鍾意咪最多drop咗佢囉」

跟住媽媽都理解呢個我為自己做嘅選擇，都冇再提起過呢件事。

不過揀咗呢科真係錯有錯著，正正因為揀咗呢科，我同佢嘅關係先有機會更進一步。

唔知幾時又會忙返，我趁放假會打定多少少

幫推，11sir用p牌出文浮唔起

第71章 – 回味

「今年發生咗咁多事，感覺好似好漫長咁」我對小雲講。

「雖然發生咗好多嘢，但係都開心丫」小雲側一側頭回應。

話說尋晚小雲突然喺Facebook揾我。

「車仔，我哋好似好耐冇傾過偈，不如聽日完咗結業禮見一見面啦？」

講開又好似係，自從大家都拍咗拖之後，就少咗好多機會傾偈，冇得再好似以前咁想幾時見就幾時見。

「可以啊，反正我之後都冇嘢做」

「咁完咗結業禮喺地下間爆炸品儲存室等啦～」

就係咁，我就同小雲約咗今日見面。

「都係嘅，起碼今年可以識到佢哋成班人，一齊玩一齊讀書，都算係開開心心咁過」我回應。

「嗯」

同以前相比，我哋之間好似多咗一層隔膜，好似有咩都要就住就住去講。

「係呢，之後我哋唔同班，應該都會少好多機會見」

我一時間諗唔到應該講乜，所以隨口講一句嘢。

「都冇咩所謂啦，我哋啱啱呢個學期都係咁過」小雲又笑一笑。

小雲呢個笑容好似暗藏咗啲咩，搞到我都唔敢亂咁應。

「車仔，你仲記唔記得呢到，我哋以前成日都會嚟食飯」

我仲記得我哋當年喺到渡過咗一個晏晝。

「點會唔記得，係得呢到先可以靜靜地冇人㗎啫，我都好耐冇嚟過喇，估唔到呢到咁耐都冇變」

「地方點都唔會變嘅，係人嘅關係先會咁善變㗎啫」

「都係嘅…… 不如我哋出去行下啦～」

「嗯」

我哋沿住樓梯上去，一直行到上5樓，陳sir突然喺後面出現。

「好耐冇見過你哋呢個組合一齊行喎，入唔入嚟我嗰班坐下啊？」

我望一望小雲，小雲都望返住我。

我諗小雲應該係冇意見掛。

「哦，好啊」

我哋之後跟咗陳sir入佢嗰班個班房。

陳sir係中四嘅班主任嚟，入面有一班中四嘅哥哥姐姐喺到温緊書。

「我哋入去會唔會阻住佢哋㗎？」我問陳sir。

「點會呢，如果佢哋認真做嘢又點會咁易分心」陳sir刻意大聲少少講呢句，好似係特登想講俾佢班學生聽咁。

咁我哋傾偈就當然冇大聲講大聲笑咁啦，都係一般聲量咁講嘢。

話晒人哋都係做緊嘢，都會怕阻到人哋嘛。

我哋3個人傾咗一陣，都係講下讀書同講下下一年嘅嘢。

喺小雲同陳sir傾緊偈嘅時候，我拎起咗一份放喺枱上嘅數學嚟睇。

入面第一條就要計啲二次方，然後右手邊等於0。

係一啲從來都冇見過嘅題目。

「做咩啊？有興趣？睇下識幾多囉」

跟住小雲同我一齊睇，但係我哋兩個都睇到好迷惘。

「呢啲係你哋下年會學嘅嘢嚟㗎」陳sir對我哋兩個講。

「你哋諗下，如果我話x嘅2次方係9，咁你哋覺得答案係幾多？」

「3囉」我回應。

「好喇，但係要諗下喎 -3 乘 -3都會計到9，所以呢條唔止一個答案㗎」

「不過你哋下年先學啦，今日都傾咗個幾鐘，9月返嚟先再見啦～」

我哋同陳sir講完再見就離開咗班房。

「真係估唔到仲有咁多未見過嘅數學，睇嚟跟住仲有排學」我對小雲講。

「唔係你以為呢，如果初中3年就俾你學晒，咁就唔使有多3年高中啦」

「咁又係，原來都就快5點，不如返屋企喇」

「嗯，我都差唔多要返去同家姐食飯」

「咁好啦，我哋都9月再見～」

有文，希望佢地唔會咁快就散

第72章 – 結果

「車仔，起身喇，你尋晚又話今日要睇分班同選科結果」嫲嫲喺房外面叫一叫我。

我望一望放咗喺床邊嘅鬧鐘，原來已經11點半。

「車仔，起咗身未呀？」嫲嫲再叫一叫我。

「我起咗身喇，得㗎喇～」

雖然話就話起咗身，但成個人都仲係迷迷糊糊咁。

我用盡全身嘅力，先成功坐起身再離開張床。

落床之後我就行咗去電腦枱前坐低，等11:45準時睇結果。

其實結果就一早已經定咗係咁，我上年個名次又唔係好低，應該都穩穩陣陣嘅。

一搭正45分，我就㩒咗入去睇。

點知個網死咗……

未夠10秒，就已經收到阿天喺facebook俾我嘅訊息問我入唔入到個網。

睇嚟大家都唔成功……

有乜理由咁少人入都仲搞到學校個網死咗㗎，一級都係得百幾人咋嘛，咁都出事。

唉，算數，都係食完個晏先再睇。

我離開咗自己間房行出廳，嫲嫲一聽到有開門聲就喺廚房叫我。

「車仔咁快睇完喇，等多5分鐘就有飯食喇」

「未睇完啊，個server好似開唔到，應該食完飯就冇事」

「咩梳化呀？做咩要開梳化呀？」嫲嫲問我。

唔記得咗嫲嫲係唔識英文添……

「唔係呀，係學校個網頁上唔到呀。我開定枱等食飯啦」

我快快手食完飯又走返去電腦到，發現佢哋已經影低哂我哋group入面嘅人嘅班同科，啫係我唔使再特登入去睇。

嗯，成功揀到E班同埋物理化學地理，咁啫係冇嘢要擔心啦。

呢個時候阿盈揾我，仲打咗一段字：

「車仔，估唔到我哋下年就冇得同班喇，先至一齊咗半年多少少。

呢半年我過得好開心㗎，雖然之後都未必有咁多機會見面，因為上咗高中都開始要努力讀書。

你唔會因為同我少咗見而唔理我㗎可？」

唔同班只係少咗機會成日見啫，我諗冇影響掛。

「冇嘢嘅，你唔使擔心咁多啦」

「咁我唔阻你喇，過幾日返學見啦」

係喎，原來過幾日就已經要返學，啲暑期功課都仲未做晒，睇嚟呢兩日要勤力啲喇。

我上咗去學校嗰個叫做e-class嘅平台，諗住睇下啲暑期功課。

發現下年啲選修科已經被加入去，而Physics仲已經出埋通告話9月1有補課。

心諗，使咪咁快啊，乜都未學未教就話補課。

但係都冇得唔去啦，唔通俾人捉曠課咩。

碌一碌，發現下年啲科已經有教學內容加咗入去。

我懷住呢個好奇嘅心入咗科Physics到睇。

原來佢嚟緊都係教距離同速度嘅關係……

呢啲嘢小學咪學過囉，仲教嚟做乜，睇嚟下年啲嘢都應該唔係好深，應該應付得嚟嘅。

「車仔，你今日會唔會出去買埋書呀，過兩日就返學喇喎」嫲嫲行咗去房門口問我。

係喎，我都冇諗過呢樣嘢，又會俾嫲嫲諗到先嘅。

「我聽日自己去啦，順便買完之後返屋企」

「咁你聽日自己買完就坐的士返去喇喎，我唔睇住你喇」

「知喇，嫲嫲」

話咁快就已經完咗半個中學，真係唔經唔覺。

喺呢3年都真係算經歷得多嘢，開心嘅同唔開心嘅，都多到數唔晒。

喺中三嘅呢年更加同前兩年有好強烈嘅對比，由得一兩個好朋友變到有一班好朋友。

除此之外，仲試咗第一次拍拖。

雖然自己都唔知呢種感覺係咪叫做鍾意，但起碼大家都係會關心對方。

下一年中四又將會係一個新開始，喺新嘅地方會認識一班新嘅人之外，更會同舊朋友再次見面。

不過，中四先至係真正開始，嚟緊仲有更多更多特別嘅事發生。

成日一收工就去咗休息 唔記得po

知你攰啦慢慢出啦 唔爛尾就ok

傳說中嘅慢工出細貨

豬仔：一直默默關注事件

好掛住你

原來eclass係咁耐歷史嘅嘢

第73章 – 無視

尋晚臨瞓嘅時候，阿盈喺facebook揾我。

「聽日你同唔同我哋一齊食早餐之後返學呀？」

我諗咗一陣，不如都係唔好咁早起身同佢哋食早餐，瞓多半個鐘好過。

「唔喇，我想休息耐啲啊」

「但係我想見你喎 :(」

「um…… 都係唔喇，你俾我休息啦」

「咁耐冇見都仲要休息，哼」

我冇覆到阿盈，然後就咁攤咗上床。

成日自己都會喺到諗，到底同鍾意嘅人相處應該係點㗎呢？

無論幾時都會想見到佢？

同佢一齊嘅時候無時無刻都咁開心？

我諗呢啲問題應該都冇特定嘅答案嘅，只要兩個人之間相處得舒服就得掛。

「唉，唔理喇，都係早啲休息」我自言自語。

～9月1號～

仲記得以前每次放完暑假返嚟呢間學校，都會因為太耐冇返嚟而有種陌生嘅感覺。

不過今年唔知點解冇再咁樣覺得，可能係因為已經喺到讀咗3年掛。

今年嘅課室又再搬上咗一層，去到4樓最盡頭嘅位置。

一入到門口，就見到Zoe原來都係呢班，但係佢一個人好孤獨咁坐咗喺距離門口較遠嘅地方。

我冇刻意行過去同Zoe打招呼，畢竟都有接近3年冇聯絡。

除此之外，呢個課室都有好多熟悉嘅面孔。

嗰啲面孔對我嚟講係好熟悉，但係我根本就唔識佢哋。

點解？

因為佢哋都係平時喺學校頒獎典禮見慣見熟嗰啲人嚟，咩班第一呀，科第一呀，好多都出現咗喺到。

我揀咗課室旁邊啲單人位坐低發吽逗。

突然間，Parco行咗過嚟撩我傾偈。

Parco：「估唔到我哋竟然會同班喎」

係我先估唔到你會同我同班囉……

我：「係囉，又會咁啱嘅，自嗰陣喺改進計劃合作完之後，都好耐冇傾過偈喇我哋」

Parco：「得閒約埋Lily食個飯聚下舊囉我哋，話晒我哋三個都叫做一齊做過partner」

我：「好…… 遲啲啦……」

講開又講，原來都好耐冇揾過Lily。

Parco：「喂，我唔係淨係行過嚟約食飯咁無聊㗎…… 只係我喺啲差班升上嚟，全部人入面都淨係識你一個咋……」

我：「咁我都好過你少少嘅，都有一半人左右係上年同班，但係我冇乜同佢哋傾過偈」

Parco：「乜你咁毒冇朋友㗎……」

你都好意思話我喎……

講到毒，我邊夠你勁呀…… 由內而外都散發住“毒氣”……

我：「佢哋咁啱未返啫，一講就到」

阿天同Simon喺呢個時候行入課室。

但係，佢哋兩個都見我唔到，然後行咗去課室遠離走廊嘅一邊，同一班打波嘅朋友坐埋一齊。

嗰班波友係上年都同我同班，只係我冇打開籃球，所以先同佢哋唔熟。

「搞笑，又話係你朋友，但佢哋望都冇望過你喎」Parco一邊笑我一邊講。

唉，唔想解釋咁多，由得佢亂講算。

過咗冇耐，我哋嘅新班主任都入咗嚟，係一個麻煩女人。

「Miss Cheung，今年係你做班主任呀？！」一個我認得係嚟自另一班精英班嘅人問。

「係呀，估唔到可以教足你哋6年中文。有一半同學仔可能未見過我，大家可以叫我Miss Cheung，咁我教開中文同通識嘅……」

一大堆無聊嘅開場白。

「聽講呢個Miss係好偏心啲同自己熟嘅同學，唔知係真定假㗎呢」坐我前面嘅Parco問我。

「我點知喎，我上年又唔係喺佢嗰班，擰返去前面啦你」

「咁而家我哋調咗位先，出去跟就矮排，再順住一男一女咁兩個入1 pair入嚟」

過咗15分鐘左右，我哋每個人都擁有個屬於自己嘅位。

估唔到我喺呢個暑假就咗咁多，竟然有機會坐最後一行。

坐喺我旁邊嘅，係一個路人樣，戴眼鏡，紥咗長馬尾嘅女仔。

佢由坐低開始就粒聲唔出，淨係揸住佢手上本書喺到睇。

又有新女

後宮故日常啦

up

仲未有文

追故！

文呢

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

第74章 – 奇怪的女生

我偷偷哋望下坐我隔離個女仔揸住嘅嗰本書個書名 - 《回到過去再愛你》 。

嗯，原來係愛情小說，仲以為佢睇緊啲咩文學添。

睇嚟我同佢都係傾唔埋。

我諗我對上一本睇嘅書，應該係好細個睇嗰本小王子。

見佢咁聚精會神，而且又好似冇打算同我打招呼咁，我都唔好意思去騷擾佢睇書啦。

過咗冇耐就到咗放學時間。

我望下出面，原來阿盈已經喺到，所以我都即刻執埋嘢出去。

因為之前一早應承晏晝同佢兩個人食，所以阿盈一放學就嚟咗我課室外面等我。

「等咗好耐喇？」我問阿盈。

「唔係啊，都係5分鐘左右咋嘛，行啦我哋～」阿盈笑一笑。

去咗學校附近一間餐廳坐低之後，我哋都向對方分享今日喺新班嘅事。

阿盈：「我哋嗰班得30幾人得10個男仔咋，原來M1真係冇乜男仔讀，個個都揀晒你哋M2嗰班」

我：「又會咁唔平衡嘅，我嗰班男女反而差唔多。但係坐我隔離嗰個女仔好奇怪囉，全日都揸住本書喺到睇」

阿盈：「你係咪講Venice啊？你以前同我同班㗎，係之前升中三嗰陣成績唔夠好先俾你呢啲人入到嚟咋嘛～」

乜原來佢叫做Venice。

個名好似幾有文化氣息咁嘅感覺。

我：「咩喎，我靠自己實力升上嚟㗎」

阿盈：「話時話，佢唔係咁易同人做朋友㗎喎。據我所知，佢一直嘅朋友都係得Chrissie嗰幾個，但佢哋今年都冇升返上嚟，所以你唔識㗎喇」

我：「我睇到佢睇書就已經知同佢做唔到朋友啦，使乜你講～」

阿盈：「叻喇叻喇，你又話今日有補課嘅？快啲食埋返去啦」

返到課室，我見到好多我識嘅同學坐晒喺到。

Zoe，Venice，Parco，阿天，仲有一堆今年同我同班嘅同學。

因為一陣Physics補課就係用返我個課室，亦啫係話呢到嘅人就會係我啲Physics班嘅同學。

我行咗返自己個位，見到Venice都係喺到睇緊書。

雖然同阿盈食完飯對佢了解多咗，但我都冇特登撩佢傾偈，而只係執下今朝派嘅一大堆通告。

過咗冇耐就開始補課，Venice繼續坐喺我隔離冇調到位，睇嚟佢真係冇咩熟嘅朋友。

反而Parco就拉咗張枱過嚟坐咗喺我右邊，我就變相夾咗喺佢哋兩個中間。

而家呢個組合就好似係3個冇朋友嘅人堆埋一齊咁。

不過都好嘅，叫做有個伴一齊上堂互相關照下。

哈哈，應該係得我同Parco兩個互相關照？我都唔知喇。

「大家打開本書第一課，我哋今日會教distance同displacement呢兩樣嘢有咩分別嘅，如果有時間就會講埋1.2嘅speed同velocity嗰啲」Physics阿sir對我哋講。

詳細嗰堂教咗咩，我都唔係好記得喇。

唯一記得嘅係開始上堂嘅時候，我好自然咁喺櫃桶拎本書出。

「車仔，可唔可以同我一齊睇，我今日冇帶到本書啊」旁邊嘅Parco同我講。

咁我就當然冇咩所謂啦，又唔係借走我本書。

「哦，好呀」我回應。

然後我移過咗少少本書，放喺我同Parco兩個人嘅枱中間。

過咗冇幾耐，阿sir有啲簡單計數題俾我哋做下。

喺我哋計嘅時候，阿sir行咗過嚟。

「你隔離位同學仔好似冇書喎，不如你哋三個人一齊睇住先啦」

我順手拉返本書喺三個人嘅中間。

Venice亦都望向我本書默默地計嗰幾條數。

落堂後，大家都拿拿臨執嘢走，當然我都唔例外啦。

忽然Venice拍一拍我細聲講。

「啱啱唔該晒你」

「幫下隔離位好小事啫」我回應。

Venice微笑點頭，然後就拎埋書包走咗。

到底佢係唔識同人溝通定係自閉……

終於有文

呢度有文，代表學校放緊假

TUI

第75章 – 偏心

返到屋企之後，我好快就攤咗上床。

「睇嚟呢個高中都唔易過，明明都未開始正式上堂就已經要開始補課」我自言自語。

攤咗一陣我就起返身，去咗書枱重温今日學嗰啲嘢。

「原來都唔係好難啫，咪又係好似小學嗰啲咩”距離除時間等於速率”」

到咗夜晚，我將啲一大疊嘅通告拎咗俾媽媽簽。

「今日返學點呀？有冇識到新朋友？」

估唔到媽媽竟然關心我喺學校嘅事。

老實講，我都已經習慣咗媽媽唔會點理我學校嗰邊嘅事。

「隔離位係個新同學囉，佢……」我將今日嘅經歷一一講咗俾媽媽知。

～第二日～

「今日有好多選修科嘅堂啊，好期待啊～」Anson對我講。

尋晚臨瞓嘅時候Anson打俾我，問我一唔一齊返學。

咁我當然冇所謂啦，都係朋友啫。

「又會咁啱今日三科選修都有得上嘅，唔知係咩人教呢？」我回應。

「我淨係收到風我哋班個數學老師係陳sir咋～」Anson故意笑一笑再望住我講。

好羨慕……

「好羨慕呢？你恨唔嚟㗎喇～」

「雖然我冇俾陳sir教過，但係都知你同佢好熟啦～ 成日都去下面揾佢～」

「唓，無論係邊個教數學，我都可以問陳sir啫，有乜所謂」我回應。

「又唔係咁講啊，你又唔係唔知有個數學老師好小氣，同所有老師都唔friend㗎啦」

「邊有咁好彩會係佢啊……」我講完呢句心入面都驚咗一驚。

上到4樓，我同Anson就各自返咗自己班房。

一早返去，見到Venice又喺到睇緊書。

依然都係睇緊尋日嗰本。

「Hello，早晨啊……」

我膽粗粗咁同佢打咗個招呼，話晒都係隔離位嘛。

而Venice嘅反應……

只係尷尬地望一望我，然後點頭……

算了，我都唔期望佢會理我。

我行咗過去locker嗰邊拎嚟緊三堂要用嘅書。

睇一睇望喺locker門上嘅時間表，第一堂係中文，然後係兩堂化學。

唉，始終都要上我最憎嘅中文堂。

除此之外，我仲拎咗本數學書出嚟，畢竟有興趣嘅科就係會想自己揭下啲內容。

喺我返咗位揭緊本數學書嘅時候，Parco移咗過嚟睇我做緊咩。

唔記得講添，Parco而家係坐喺我右邊，啫係隔咗條走廊嘅一個位。

「咁勤力嘅，果然係數神喎～」

「你幫我改埋啲咩名呀，好難聽啊」我睥住佢講。

「呢個名唔好咩，幾啱你吖～」Parco一邊笑一邊講。

唔知係我錯覺定點，Parco過咗個暑假好似講多咗嘢，成個人都開朗咗。

抑或只係我當初同佢唔熟所以冇乜交流呢？

不過有Parco都好嘅，因為今年冇再好似上年咁熱鬧，身邊有咁多朋友坐埋一齊。

唔好話坐附近啦，就算同班都係得阿天同Simon叫做熟啲。

但係佢哋都有堆同班第四年嘅波友一齊食飯一齊玩，又點會特登叫埋我呢，我去咗join都怕尷尬啦。

過咗冇耐，班主任Miss Cheung就入咗嚟。

「後面2個同學傾完未？見唔到我入咗嚟喇咩？」Miss Cheung 講緊嘅係我同Parco。

Parco即刻坐返埋自己個位，而我都扮嘢執返枱面啲書入櫃桶，費事同Miss Cheung對望。

點知Miss Cheung突然一轉語氣。

「喂，阿楊～ Cindy～」Miss Cheung揸住支咪企喺老師枱前講。

阿楊同Cindy係另一班精英班出身，啫係俾Miss Cheung已經教咗3年中文。

「係係係……」阿楊同Cindy一齊講。

我呢下真係呆咗。

呢啲就係親生仔同外人嘅分別？

跟住阿天同佢啲朋友，都喺中文堂因為傾偈而俾Miss Cheung點名話咗一兩次。

雖然知道佢出名偏心啫，但都唔係咁樣掛。

除咗阿楊同Cindy，佢哋仲有一班朋友一齊升上呢班。

佢哋就好似係上年嘅我同阿盈同Anson佢哋咁，但當然佢地今年同班第4年就一定熟好多啦。

希望嚟緊3年唔好太難捱啦。

我會出㗎 但可能速度真係會慢

新讀者留名～～

加油

推呀~~~~~~~~~~~more

新讀者留名都幾好睇樓豬唔好爛尾阿
我估樓豬個成長地方都係天水圍大西北仲要體育館有緩跑徑應該唔太多仲要望出去既樓係橙色真係好有親切感

加油 支持